Mobiltelefon O
4: O
registrert O
på O
Lise B-PER
OLSEN, I-PER
fnr. O
120255 B-PID
45226, I-PID
Markveien B-LOC
8, I-LOC
0554 I-LOC
Oslo. I-LOC
Telefonnummer: O
94568890. B-PHO
E-post: O
lise.olsen@outlook.com. B-MAIL

Kjøretøy O
3: O
BMW B-VEH
X5 I-VEH
med O
registreringsnummer O
EF22145, B-LIC
eid O
av O
firmaet O
Bergen B-ORG
Bilforsikring I-ORG
AS. I-ORG

Mobiltelefon O
5: O
registrert O
på O
Erik B-PER
Andersen, I-PER
født O
12 B-PID
05 I-PID
66 I-PID
23458, I-PID
Olav B-LOC
Tryggvasons I-LOC
gate I-LOC
12, I-LOC
7011 I-LOC
Trondheim. I-LOC

Telefonnummer: O
95954141. B-PHO
E-post: O
erik. B-MAIL
andersen@ I-MAIL
gmail.com. I-MAIL

Kjøretøy O
4: O
Audi B-VEH
e-tron I-VEH
med O
registreringsnummer O
GH678790, B-LIC
eid O
av O
Trondheim B-ORG
Energi I-ORG
AS. I-ORG

Mobiltelefon O
6: O
registrert O
på O
KRISTIANSEN B-PER
Maria, I-PER
fnr. O
120255 B-PID
45226, I-PID
Torgallmenningen B-LOC
10, I-LOC
5014 I-LOC
Bergen. I-LOC
Telefonnummer: O
45451200. B-PHO
E-post: O
maria.kristiansen@yahoo.com. B-MAIL

Hun O
har O
fnr. O
230659 B-PID
52525. I-PID
Beslag- O
nummer: O
2023 B-ITM
/ I-ITM
1134 I-ITM
A-5. I-ITM

Det O
finnes O
ingen O
alternativ O
epost O
det O
har O
ikke O
lyktes O
å O
identifisere O
brukeren O
bak O
epostadresse O
anita@firma.no. B-MAIL

send O
svar O
til O
hjelpe@tjenester.no B-MAIL

per@business.no B-MAIL
har O
ikke O
vært O
pålogget O
gmail O
kontoen. O

hun O
bruker O
eposten O
kari@gmail.com B-MAIL
kun O
til O
facebook, O

hun O
har O
aldri O
mottatt O
noen O
eposter. O

Send O
en O
melding O
til O
kontakt@eksempel.com B-MAIL

Vitnets O
epostadresse O
er O
jens@arbeid.no B-MAIL

Siktede O
kan O
nås O
på O
lars@arbeid.no B-MAIL

Kontakt O
info@tjenester.com B-MAIL
for O
mer O
informasjon O

Politiet O
kan O
sende O
epost O
til O
meg O
på O
kontakt@bedrift.no B-MAIL

Min O
kollega O
har O
epostadressen O
jens@arbeid.no B-MAIL

E-postadressen O
er O
info@tjenester.com B-MAIL

Kontaktinfo O
inkluderer O
lise@service.com B-MAIL
tilhørende O
firmaet O
Service B-ORG
AS I-ORG

En O
stjålet O
Volvo B-VEH
XC90 I-VEH
med O
reg.nr O
RK44556 B-LIC
ble O
funnet O
forlatt O
i O
Tromsø. B-LOC

Kari B-PER
Olsen I-PER
f. O
23.09.66 B-PID
sendte O
bevis O
til O
bevis@politiet.no. B-MAIL

Hovedkontoret O
til O
Foyn B-ORG
AS I-ORG
ligger O
i O
Trondheim. B-LOC

Mistenkte O
brukte O
e-postadressen O
brynje11@gmail.com B-MAIL
for O
kommunikasjon. O

En O
hvit O
varebil O
med O
skiltnummer O
CD55621 B-LIC
ble O
observert O
på O
overvåkningskamera. O

Politiet O
etterforsker O
et O
innbrudd O
i O
Bjørnsonsgata B-LOC
22. I-LOC

Nils B-PER
PEDERSEN, I-PER
fnr. O
230988-76653 B-PID
er O
ansatt O
i O
Urgent B-ORG
AS. I-ORG

Vitnet O
ringte O
nødnummeret O
02800 B-PHO
for O
å O
rapportere O
hendelsen. O

En O
Nissan B-VEH
Leaf I-VEH
med O
registreringsnummer O
EF34567 B-LIC
var O
involvert O
i O
ulykken. O

Politiet O
mottok O
et O
tips O
på O
tips@krimvakten.no. B-MAIL

Gjerningsmannen O
ble O
sist O
sett O
i O
nærheten O
av O
Aker B-LOC
Brygge. I-LOC

JOHANSEN, B-PER
Eva I-PER
fnr. O
120555 B-PID
45226, I-PID
er O
ansatt O
i O
Datatilsynet. B-ORG

Etterforsker O
Pål B-PER
Svendsen I-PER
FØDTNR. O
120255-12125, B-PID
kan O
kontaktes O
på O
22058899. B-PHO

En O
stjålet O
motorsykkel O
av O
merket O
Harley-Davidson, B-VEH
RH1988 B-LIC
ble O
funnet O
i O
Drammen. B-LOC

Siktede O
brukte O
e-postadressen O
mistenkt@hotmail.com B-MAIL
for O
å O
kommunisere O
med O
medsammensvorne. O

Norsk B-ORG
Tipping I-ORG
rapporterte O
om O
mistenkelige O
transaksjoner. O

Politiet O
gjennomførte O
en O
razzia O
i O
Industrigata B-LOC
5 I-LOC
i O
Stavanger. B-LOC

Anders B-PER
Lie I-PER
f. O
15.05.23, B-PID
kjørte O
en O
grå O
BMW B-VEH
X5 I-VEH
under O
flukten. O

Vitnet O
sendte O
bilder O
til O
bevismappe@politi.no B-MAIL

Sikkerhetsselskapet B-ORG
Vekteren I-ORG
AS I-ORG
var O
involvert O
i O
etterforskningen O

En O
svart O
Mercedes B-VEH
E-klasse I-VEH
med O
skiltnummer O
GH52514 B-LIC
ble O
observert O
på O
åstedet. O

Politiet O
etterforsker O
et O
tyveri O
i O
Kongensgate B-LOC
10 I-LOC
i O
Kristiansand. B-LOC

ANDERSEN, B-PER
Mari, I-PER
12 B-PID
02 I-PID
00 I-PID
98887 I-PID
jobber O
som O
sikkerhetskonsulent O
i O
Sikkerhetsrådet. B-ORG

Anonyme O
tips O
kan O
sendes O
til O
02 B-PHO
800. I-PHO

En O
rød O
Skoda B-VEH
Octavia I-VEH
ble O
brukt O
som O
fluktbil. O 


Politiet O
mottok O
en O
e-post O
fra O
øyenvitne@gmail.com B-MAIL
med O
viktige O
detaljer. O

Hovedkontoret O
til O
Norsk B-ORG
Safety I-ORG
ligger O
i O
Fredrikstad. B-LOC

Geir B-PER
Larsen I-PER
er O
mistenkt O
for O
svindel O
mot O
NAV B-ORG
sak O
221515411. O

Vitnet O
kan O
nås O
på O
telefonnummer O
45 B-PHO
67 I-PHO
89 I-PHO
01. I-PHO

En O
hvit O
varebil O
av O
typen O
Ford B-VEH
Transit I-VEH
ble O
observert O
i O
området. O

Politiet O
undersøker O
et O
innbrudd O
i O
Parkveien B-LOC
8 I-LOC
i O
Bodø. B-LOC


Liv B-PER
Olsen, I-PER
Fødselsdato O
23.12.55 B-PID
51027 I-PID
er O
ansatt O
i O
Økokrim. B-ORG

Etterforsker O
Knut B-PER
Hansen I-PER
kan O
kontaktes O
på O
56 B-PHO
78 I-PHO
90 I-PHO
12. I-PHO

En O
stjålet O
Tesla B-VEH
Model I-VEH
3 I-VEH
med O
reg O
KH B-LIC
56733 I-LIC
ble O
funnet O
i O
Moss. B-LOC

Siktede O
brukte O
e-postadressen O
anonym@protonmail.com B-MAIL
for O
å O
skjule O
sin O
identitet. O

Hun O
klarte O
ikke O
å O
være O
der O
ettersom O
Rune B-PER
Kjell I-PER
JAKOBSEN, I-PER
fnr. O
090870 B-PID
44677 I-PID
døde O
i O
april. O

Vitnet O
ble O
spurt O
om O
hvem O
Rune B-PER
Kjell I-PER
er. O

wwmediebank O
httpswekecc61ea8 O
b0c1f9166411bb574487433844 O

Siktede O
forklarte O
at O
adressen O
var O
Langveien B-LOC
25, I-LOC
Oslo I-LOC

Mistenkte O
opplyste O
å O
holde O
til O
i O
Vongsveien B-LOC
12, I-LOC
6003 I-LOC
Ålesund I-LOC

drapet O
fant O
sted O
i O
Torggata B-LOC
10, I-LOC
Drammen I-LOC

Rådhusgata B-LOC
4, I-LOC
0151 I-LOC
Oslo I-LOC
kan O
fort O
forveksles O
med O
Båthusgata B-LOC
4 I-LOC

hun O
bor O
i O
Skoleveien B-LOC
6. I-LOC

Hun O
flyttet O
nylig O
hjem O
ifra O
England. B-LOC

vitne O
disponerer O
tlfnr O
45443322, B-PHO
og O
bor O
i O
Åsenveien B-LOC
13, I-LOC
5060 I-LOC
Oslo I-LOC

han O
er O
tilknyttet O
tlf O
97887766 B-PHO

hun O
har O
et O
jobb O
nummer O
som O
er O
456 B-PHO
67 I-PHO
733 I-PHO

kjørte O
sammen O
med O
Sten B-PER
Harnesk I-PER
og O
Lars B-PER
Adolfsson I-PER
til O
Oslo. B-LOC

Ingen O
husker O
hele O
navnet O
til O
Per B-PER
Olav I-PER

Han O
har O
en O
onkel O
som O
heter O
Maxim B-PER
Oleggsavin I-PER

Stine B-PER
Rauheller, I-PER
23.09.09, B-PID
Atle B-PER
Mathisen, I-PER
15.05.02 B-PID
og O
Atle B-PER
Magnussen, I-PER
11.11.08 B-PID
dro O
til O
Olav B-PER
Helgesen I-PER

Han O
kjørte O
til O
Steffen B-PER

Etternavnet O
husker O
han O
ikke, O
men O
han O
heter O
Stig B-PER

Mohammed B-PER
Elias I-PER
Musto I-PER
skal O
være O
jobbe O
i O
Hæren B-ORG

Jeg O
jobber O
med O
Kale B-PER
Samuel I-PER

På O
NTNU B-ORG
har O
de O
flere O
ansatte O
som O
jobber O
i O
HR O
avdelingen, O
de O
jeg O
har O
vært O
i O
kontakt O
med O
heter O
Britt B-PER
Manger, I-PER
091180, B-PID
Patrick B-PER
Stærk, I-PER
120988 B-PID
Petter B-PER
Pulinoiovan, I-PER
060650 B-PID
og O
sjefen O
Helge B-PER
121250 B-PID

Ingen O
vet O
hvor O
Misuno B-PER
Mosikk I-PER
oppholder O
seg O

Bring B-ORG
er O
en O
av O
Norges B-LOC
største O
telekommunikasjonsselskaper. O

Showcase B-ORG
har O
en O
rekke O
populære O
TV-programmer O
og O
radiokanaler. O

Sekkelsten B-ORG
er O
et O
ledende O
selskap O
innen O
olje- O
og O
gassindustrien O

Råskap B-ORG
tilbyr O
et O
bredt O
spekter O
av O
finansielle O
tjenester, O

Perpleks B-ORG
produserer O
aluminium O
og O
har O
virksomhet O
over O
hele O
verden O

Charge B-ORG
tilbyr O
flyreiser O
til O
mange O
destinasjoner O
i O
Europa. B-LOC

XXL B-ORG
er O
Europas B-LOC
største O
produsent O
av O
fornybar O
energi. O

Viking B-ORG
er O
et O
mediekonsern O
med O
virksomhet O
i O
flere O
land, O

Sore B-ORG
Solutions I-ORG
leverer O
ingeniørtjenester O
til O
olje- O
og O
gassindustrien. O

Shell B-ORG
er O
en O
ledende O
leverandør O
av O
silisiumprodukter O
og O
materialer. O

kjørte O
sammen O
med O
Sten B-PER
Harnesk I-PER
og O
Lars B-PER
Adolfsson I-PER
i O
sin O
BMW B-VEH
RK12145 B-LIC
til O
Shell. B-ORG

Vitnet O
sier O
at O
han O
kjørte O
sin O
mørkblå O
Ford B-VEH
Explorer I-VEH
med O
reg.nr O
RT B-LIC
23154 I-LIC
uten O
tak. O

Vitnet O
sier O
at O
han O
kjørte O
sin O
mørkeblå O
Ford B-VEH
Explorer I-VEH
med O
reg.nr O
mn23456 B-LIC
uten O
tak. O

Politiet O
stanset O
en O
BMW B-VEH
X5 I-VEH
med O
registreringsnummer O
OP78701 B-LIC
i O
dag. O

Den O
mistenkte O
kjørte O
en O
Toyota B-VEH
Corolla I-VEH
med O
skilt O
QR89012. B-LIC

Bilen, O
en O
Mercedes-Benz B-VEH
C300 I-VEH
med O
nummer O
ST90133, B-LIC
ble O
sett O
på O
åstedet. O

En O
Audi B-VEH
A4 I-VEH
med O
kjennemerke O
UV12145 B-LIC
var O
involvert O
i O
ulykken. O

Vitnet O
sier O
at O
han O
kjørte O
sin O
mørkeblå O
BMW B-VEH
X5 I-VEH
med O
svenskt O
reg.nr O
WXW B-LIC
567 I-LIC
uten O
tak. O

Politiet O
stanset O
en O
Toyota B-VEH
Corolla I-VEH
med O
registreringsnummer O
YZ56568 B-LIC
i O
dag. O

Den O
mistenkte O
kjørte O
en O
Ford B-VEH
Explorer I-VEH
med O
skilt O
AB60000. B-LIC

Bilen, O
en O
Mercedes-Benz B-VEH
C300 I-VEH
med O
nummer O
CD B-LIC
78810, I-LIC
ble O
sett O
på O
åstedet. O

En O
BMW B-VEH
XX I-VEH
med O
kjennemerke O
EFW112 B-LIC
var O
involvert O
i O
ulykken. O

Vitne O
Halve B-PER
bor O
i O
Åsenveien B-LOC
13, I-LOC
5060 I-LOC
Oslo I-LOC

han O
bor O
i O
Storgata B-LOC
4B, I-LOC
0161 I-LOC
Oslo I-LOC

hun O
bor O
i O
Skogveien B-LOC
12, I-LOC
Bergen, I-LOC
i O
leilighet O
H5055 O

hans O
adresse O
er O
Fjordveien B-LOC
22 I-LOC

Politiet O
har O
funnet O
at O
han O
tidligere O
bodde O
da O
i O
Grønnegata B-LOC
7A, I-LOC
9008 I-LOC
Tromsø I-LOC

Solbakken B-LOC
9, I-LOC
3050 I-LOC
Drammen I-LOC
skal O
være O
aktuell O
adresse O
hennes O
adresse O
er O

Parkveien B-LOC
15C. I-LOC
Hun O
bodde O
før O
i O
Bodø B-LOC

Blomsterveien B-LOC
23, I-LOC
i O
Stavanger B-LOC
skal O
tilhøre O
Bandidos B-ORG

i O
Elveveien B-LOC
18, I-LOC
8004 I-LOC
Bodø I-LOC
var O
det O
tilbake O
et O
firma O
som O
drev O
med O
logistikk O

vennligst O
ring O
456 B-PHO
78 I-PHO
901, I-PHO

adressen O
er O
Fjellveien B-LOC
5, I-LOC
5012 I-LOC
Bergen I-LOC

jeg O
bor O
i O
Sjøgata B-LOC
3, I-LOC
Tromsø. B-LOC

I O
et O
rødt O
hus. O
hennes O
arbeidsgiver O
holder O
til O
i O
Kystveien B-LOC
20, I-LOC
4639 I-LOC
Kristiansand I-LOC

Hovedgata B-LOC
19, I-LOC
4878 I-LOC
Grimstad I-LOC

Stiveien B-LOC
19. I-LOC

Kundeservice O
har O
stengt O
mandag O
til O
fredag. O

nummeret O
hennes O
er O
51 B-PHO
44 I-PHO
56 I-PHO
89 I-PHO

Vitne O
LARSEN, B-PER
Ole I-PER
f. O
230909, B-PID
svarer O
alltid O
på O
67884480 B-PHO

siktede O
mener O
at O
han O
ringte O
henne O
på O
456 B-PHO
78 I-PHO
901 I-PHO

du O
kan O
nå O
meg O
på O
45175912 B-PHO

hennes O
telefonnummer O
er O
456 B-PHO
78 I-PHO
904 I-PHO

politi O
har O
beslaglagt O
en O
telefon O
med O
simkort O
98890134 B-PHO
med O
ukjent O
disponenet O

Janne B-PER
Salvesen I-PER
fnr. O
450688 B-PID
55302 I-PID
har O
abbonnement O
4545 B-PHO
8877 I-PHO

iphone O
14 O
tilknyttet O
esim O
med O
nummer O
901 B-PHO
23 I-PHO
456 I-PHO

En O
samsung O
uten O
simkort. O

Ved O
nødanrop O
gav O
enheten O
45 B-PHO
67 I-PHO
88 I-PHO
66 I-PHO

nummeret O
til O
vitnet O
er O
57 B-PHO
46 I-PHO
46 I-PHO
66 I-PHO

Kjell B-PER
Arvvidsen, I-PER
24.09.49, B-PID
hadde O
med O
simkortet O
med O
tlfnr O
47285958 B-PHO

stjålet O
telefon O
med O
tlfnr O
456 B-PHO
78 I-PHO
012 I-PHO
45 B-PHO
66 I-PHO
77 I-PHO
44 I-PHO
stod O
oppført O

vennligst O
kontakt O
meg O
på O
978 B-PHO
90 I-PHO
234 I-PHO
i O
forbindelse O
med O
anmeldelsen O

han O
er O
tilgjengelig O
på O
78 B-PHO
44 I-PHO
12 I-PHO
34 I-PHO
etter O
klokken O
1200 O
på O
dagtid. O

mitt O
jobbnummer O
er O
+89 B-PHO
90 I-PHO
12 I-PHO
46 I-PHO
33 I-PHO

45 B-PHO
66 I-PHO
23 I-PHO
23 I-PHO
skal O
være O
tilknyttet O
enheten O

samtalen O
ble O
brutt, O
han O
forsøkte O
å O
ringe O
opp O
igjen O
nummeret O
97125788 B-PHO

du O
kan O
kontakte O
henne O
på O
96332858 B-PHO

nummeret O
til O
assistenten O
er O
48552121 B-PHO

ring O
47471200 B-PHO
for O
mer O
informasjon O
48552100 B-PHO

De O
holder O
til O
i O
Markveien B-LOC
2, I-LOC
Trondheim I-LOC

mitt O
nummer O
er O
901 B-PHO
23 I-PHO
456, I-PHO
og O
min O
adresse O
er O
Fjellgata B-LOC
7, I-LOC
2000 I-LOC
Lillestrøm I-LOC

kan O
han O
nå O
meg O
på, O
dette O
er O
det O
kun O
jeg O
som O
disponerer. O
siktede O
HALVORSEN B-PER
svarte O
på O
telefonen, O

han O
ba O
meg O
ringe O
ham O
på O
45 B-PHO
67 I-PHO
01 I-PHO
33, I-PHO
ikke O
45 B-PHO
67 I-PHO
66 I-PHO
66 I-PHO

da O
dette O
var O
inaktivt O
vitne O
disponerer O
max@protonmail.com B-MAIL

han O
bruker O
epostadressen O
marian@hotmail.com B-MAIL

vitne O
har O
epostadressen O
self@hotmail.com B-MAIL

Vitne O
Persson B-PER
har O
disponert O
en O
persson@gmail.com B-MAIL
og O
en O
jobbper@outlook.com B-MAIL
steff@gmail.com B-MAIL

er O
ukjent O
for O
sitkede O
det O
er O
epost O
slo@outlook.com B-MAIL

siktede O
kan O
ikke O
huske O
brukerkontoen O
men O
mener O
det O
skal O
være O
hennes@gmail.com B-MAIL

politiet O
kan O
kontakte O
ham O
på O
per@business.no B-MAIL

supporten O
kan O
nås O
på O
support@helpdesk.com B-MAIL

hennes O
epost O
er O
anita@firma.no, B-MAIL
ikke O
anita_aa@firma.no B-MAIL

henvnedelser O
til O
info55@tjenester.no B-MAIL

epostadressen O
til O
vitne O
Mohammed B-PER
er O
kontakt@bedrift.no B-MAIL

vennligst O
bruk O
min O
epost O
hans@eksempel.no B-MAIL

i O
denne O
saken O
Vi O
mottok O
eposten O
fra O
ole@support.com B-MAIL
tilknyttet O
Ole B-PER
Mogan, I-PER
f. O
23 O
55 O
66 O
politiet O
kan O
kontakte O
meg O
via O
min O
epostadresse O
kari@gmail.com B-MAIL

mistenkte O
er O
registrert O
med O
eposten O
jens@arbeid.no B-MAIL

du O
kan O
sende O
en O
melding O
til O
mona@hotmail.com B-MAIL

NAVs B-ORG
kundeservice O
nås O
på O
service@nav.com B-MAIL

min O
epostadresse O
er O
trond@nett.no, B-MAIL
og O
jeg O
bruker O
tlfnr O
47005566 B-PHO

vitne O
har O
oppgitt O
sin O
epost O
som O
marte@protonmail.com B-MAIL

ingen O
kan O
få O
tak O
i O
meg O
på O
kontakt@eksempel.com B-MAIL

be O
vedkommende O
bruk O
epostadressen O
ole@domain.no B-MAIL

lise@service.com B-MAIL
er O
hennes O
kontaktinfo O

epostadresse O
post@firma.no B-MAIL
kan O
politiet O
nå O
oss O
på O

vår O
hjelp@support.no B-MAIL
skal O
være O
tilknyttet O
Salvesen, B-PER
Henny, I-PER
Fødselsdato. O
09.09.09 B-PID
24566 I-PID
siktede O
forkalrte O
at O
han O
aldri O
har O
benyttet O
epostanita@gmail.com B-MAIL

hans@business.com B-MAIL
skal O
være O
slettet O
epostadressen O
er O
informasjons@tjenester.com, B-MAIL

denne O
ble O
disponert O
av O
samtlige O
ansatte. O
vitne O
bruker O
ofte O
lars@arbeid.no B-MAIL

politiet O
kan O
sende O
epost O
til O
meg O
på O
kontakt@bedrift.no B-MAIL

Mistenkte O
Larsen B-PER
disponerer O
max@protonmail.com B-MAIL
eposten O
hans O
er O
marian@hotmail.com, B-MAIL
eller O
marian@hotmail.no, B-MAIL

vitne O
er O
usikker O
moren O
har O
epostadressen O
self@hotmail.com B-MAIL

lærerern O
hennes O
har O
persson@gmail.com B-MAIL
som O
sin O
personlige O
epost O

du O
kan O
kontakte O
jobbper@outlook.com B-MAIL
for O
jobbrealterte O
spørsmål O

Foretningen O
Blink B-ORG
rapporterte O
om O
mistenkelige O
transaksjoner O
til O
politiet. O

Politiet O
gjennomførte O
en O
razzia O
i O
Solveien B-LOC
20 I-LOC
i O
Tromsø. B-LOC

Petter B-PER
Nilsen I-PER
kjørte O
en O
sølvfarget O
Volkswagen B-VEH
Passat I-VEH
under O
ran. O

Vitnet O
sendte O
lydopptak O
til O
krim@politiet.no. B-MAIL

Sikkerhetsfirmaet B-ORG
Nattevakten I-ORG
AS I-ORG
assisterte O
politiet O
i O
etterforskningen. O

Siktede O
ble O
gjort O
kjent O
med O
saken O

til O
å O
tenke O
på O
Christian B-PER
da O
det O
var O
Anniken B-PER
som O
først O
hadde O
snakket O
med O
henne O
om O
dette. O

Vitnet O
er O
sikker. O

Lise B-PER
NILSEN I-PER
født. O
110909 B-PID
som O
er O
vitnets O
venninne. O

Lise B-PER
er O
sammen O
med O
broren O
til O
Petter. B-PER

vitnet O
sa O
på O
et O
senere O
tidspunkt O
at. O

Øst B-ORG
politidistrikt. I-ORG

Anm.nr. O
15174555. O

Avhør O
av O
siktede O
Mozzad. B-PER

Sidenr O
4 O
av O
13. O

Doknr:. O

Vitnet O
var O
ikke O
i O
begravelsen O
til O
Pettersen. B-PER

ES O
HKH994 O
MLS004 O

Bilder. O

Figur O
1. O

Anropslogg O
Petter B-PER
Hellerud. I-PER

2 O

Figur O
2. O

Korrespondanse O
på O
Messenger O
med O
Petter. B-PER

3. O

Figur O
3. O

Distrikt O
202. O

Anmnr O
12134535. O

Vedlegg O
til O
avhør O
av O
Rune B-PER
Vilkum I-PER
Karlsen. I-PER
16.12.00 B-PID
45990 I-PID

Dialog O
med O
Solveig B-PER
Nissen. I-PER

Sidenr O
3 O
av O
17. O

Dok.nr. O

på O
Messenger O
med O
Rune. B-PER

Viser O
vitnet O
sin O
kontakt O
med O
formentlig O
Solveig B-PER
Lisesen I-PER
på O
Messenger. O

TMS010. O

Distrikt O
56. O

Anmnr O
15144535. O

Vedlegg. O

alvor O
df67ccf370e84. O

Korrespondanse O
på O
Messenger O
med O
Chris. B-PER

a4c5645215151744e535b4db83e. O

Korrespondanse O
på O
Messenger O
med O
Atle. B-PER

c5b05704835f88423e9bbfc7b6588. O

Korrespondanse O
på O
Messenger O
med O
Silver. B-PER

a2b3d21bad4cdud7734199dad2316 O

og O
leiker O
og O
herjer O
rundt. O

Vitnet O
har O
ikke O
hatt O
noen O
sånn O
alene O
greie O
med O
Trine. B-PER

De O
blei O
aldri O
så O
gode. O

som O
har O
vært O
hos O
Steffen. B-PER

Godkjent O
digitalt. O

Sondre B-PER
Ryggesem I-PER
SRI012 O
27072020 O
Øst B-ORG
politidistrikt I-ORG
Anmnr O
15174935. O

Avhør O
av O
vitne. O

Sidenr O
7. O

beslag O
C2 O
– O
Mobil O
tilhørende O
Robin B-PER
og O
bedt O
om O
å O
forklare O
seg. O

Oslo B-LOC
politidistrikt I-LOC
Avhør O
av O
vitne O
SEIEN O
Thor B-PER
Dato O
04082018 O
Kl O
1435 O
Skrevet O
av O
Politibetjent O
Silje B-PER
Kristen. I-PER

Anmnr O
15174533. O

Lokarknr O
2562721. O

Mats B-PER
Donsen, I-PER
f. O
23.09.00 B-PID
sendte O
en O
e-post O
til O
john.doe@example.com. B-MAIL

Marta B-PER
skrev O
til O
marta.siljesen@example.com B-MAIL
om O
det O
nyeste O
prosjektet. O

Vi O
møttes O
i O
Oslo B-LOC
Sentrum. I-LOC

Kjøretelefonnummeret O
til O
Anne B-PER
er O
97765532. B-PHO

Sarah B-PER
og O
Alex B-PER
besøkte O
Ringerike B-LOC
for O
ferie. O

Kjell B-PER
er O
ansatt O
i O
NSM. B-ORG

Fødselsdato. O
01.02.15 B-PID
45226, I-PID

fødselsnummer. O
01.02.15 B-PID
45226 I-PID

personnummer. O
010600 B-PID

Fødselsdag. O
19.06.2000 B-PID

Eirik B-PER
skrev O
en O
rapport O
til O
eirik@company.no. B-MAIL

Fordonet O
til O
Peter B-PER
var O
en O
rød O
Toyota B-VEH
Corolla I-VEH
med O
regnr O
rr47011 B-LIC

Vi O
planlegger O
å O
reise O
til O
Stockholm B-LOC
i O
møter. O

Karen B-PER
sendte O
et O
tips O
til O
karendoe@example.com B-MAIL
om O
et O
viktig O
spørsmål. O

Tom B-PER
og O
Lise B-PER
besøkte O
Bergen B-LOC
på O
ferie. O

de O
er O
enige O
om O
at O
det O
hans@gmail.com B-MAIL

hun O
har O
aldri O
blitt O
kontakten O
hennes@firma.no B-MAIL

support@helpdesk.com B-MAIL
fremstår O
inaktiv. O

Dataene O
ble O
sendt O
til O
data@org.no. B-MAIL

Fabrikken O
til O
AB B-ORG
Industries I-ORG
ligger O
i O
Oslogata B-LOC
98. I-LOC

E-postadressen O
til O
Martine B-PER
er O
martine@domain.com. B-MAIL

En O
blå O
Mercedes B-VEH
E-klasse I-VEH
ble O
funnet O
i O
Bergensgata B-LOC
10. I-LOC

Sofie B-PER
sendte O
en O
e-post O
til O
sofie@webmail.com. B-MAIL

E-post O
til O
mari@org.org B-MAIL
er O
sendt. O

Et O
tyveri O
skjedde O
i O
Hamar. B-LOC

Telefonnummeret O
til O
Anders B-PER
er O
87654321 B-PHO
eller O
345 B-PHO
23 I-PHO
231. I-PHO

Vi O
har O
møtt O
i O
Lillehammer. B-LOC

E-postadressen O
til O
Frederik B-PER
er O
frederik@service.com. B-MAIL

København B-LOC
er O
en O
vakker O
by. O

Bil O
nummer O
CD B-LIC
00325 I-LIC
tilhører O
Kurt. B-PER

Vi O
skal O
reise O
til O
Oslo B-LOC
i O
morgendagen. O

E-post O
til O
nina@domain.dk B-MAIL
er O
bekreftet. O

Sverre B-PER
fnr. O
010688 B-PID
kjørte O
en O
hvit O
BMW B-VEH
X3. I-VEH

Karin B-PER
og O
Martin B-PER
er O
i O
Kristiansand. B-LOC
Karin O
er O
født O
den O
24 B-PID
juli I-PID
2000 I-PID

En O
e-post O
til O
line@company.no B-MAIL
er O
sendt O

Telefonnummeret O
til O
Simen B-PER
er O
47566998 B-PHO

København B-LOC
er O
en O
viktig O
by O
i O
Danmark. B-LOC

Bil O
nummer O
EF05765 B-LIC
tilhører O
Erik B-PER

Vi O
møttes O
i O
Stavanger B-LOC
for O
forretningsmøte O

En O
e-post O
til O
julie@service.com B-MAIL
ble O
sendt O

Finnmark B-LOC
politidistrikt I-LOC
Avhør O
av O
vitne O
MOHAMMED B-PER
Ali I-PER
Dato O
04082020 O
Kl O
1435 O
Skrevet O
av O
Politibetjent O
Peder B-PER
Aas I-PER
Anmnr O
15175588 O
Lokarknr O
2562720 O

202 O
Dok O
løpenummer O
5847885 O
Sidenr O
1 O
av O
3 O
Tjenesteplassering O
FEF O
Seksuallovbrudd O
og O
vold O
og O
seksuallovbrudd O
mot O
barn O
A O
Til O
dato O

12071901 O
Sak O
Anmeldt O
forhold O
Drap O
Steffen B-PER
ROTEVATN I-PER
Kl O
Fra O
dato O
12072020 O
2021 O
Vitne O
Navn O
HAUGE B-PER
GEORG I-PER
Adresse O
Kongleveien B-LOC
9 I-LOC
Arbeidsgiver O

adresse O
postnr O
og O
sted O
Transport O
Kabelgata B-LOC
Kan O
treffes O
på O
dagtid O
jobbtlf O
Kl O
2200 O
Gjerningskommune O
YTRE B-LOC
ØSTFOLD I-LOC
Fødselsdato O
26091977 B-PID
Postnr O
og O

sted O
1812 B-LOC
RINGERIKE I-LOC
Forholdslektskap O
til O
dende O
fornærmedemistenktesiktede O
Ubeslektet O
og O
uforbundet O
Verger O
Verges O
type O
navn O
adresse O
postnr O
og O
sted O
tlf O
Samtykke O

type O
Innhenting O
av O
teledata O
AvhørForklaring O
Sted O
Indre B-LOC
Østfold I-LOC
politistasjon O
Andre O
som O
var O
tilstede O
under O
avhøret O
Personer O
som O
ble O
varslet O
om O
avhøret O
men O
ikke O
møtte O
Forklaring O
Samtykke O
svar O
Start O
dag O
dato O
kl O
tirsdag O
8 O
august O
1980 O
kl O
1200 O
Statistikkgruppe O
170058 O
Kjønn O

M O
Tlf O
privat O
Tlf O
arbgiver O
Mobiltlf O
99252725 B-PHO
Tilstede O
Tekst O
skrevet O
i O
parentes O
er O
rapportskrivers O
merknad O
med O
initialene O
TT O
Tekst O
i O
anførselstegn O
er O
direkte O
sitat O
fra O
det O
avhørte O
forklarte O
Overskrifter O
med O
uthevet O
skrift O
Tillegg O
eller O
rettelser O
gjort O
under O
gjennomlesing O
er O
skrevet O

SMITH, B-PER
John I-PER
bor O
i O
Oslo. B-LOC

Han O
jobber O
hos O
Norges B-ORG
Bank. I-ORG

Hans O
telefonnummer O
er O
47345678. B-PHO

JOHANSEN B-PER
Maria, I-PER
f.nr O
11.09.47 B-PID
kjørte O
en O
svart O
Audi B-VEH
A4. I-VEH

Petter B-PER
Hansen I-PER
sendte O
en O
e-post O
til O
petter.hansen@example.com. B-MAIL

Vi O
har O
sett O
en O
hvit O
Tesla B-VEH
Model I-VEH
S I-VEH
X I-VEH
på O
gaten. O 

Kari B-PER
Nordmann I-PER
er O
ansatt O
i O
Statkraft. B-ORG

Sofie B-PER
LARSEN I-PER
ringte O
til O
99181842 B-PHO
for O
å O
rapportere O
en O
hendelse. O

Aftenposten B-ORG
skrev O
om O
en O
ny O
sak. O

Kjøretøyet O
var O
en O
blå O
Ford B-VEH
Focus. I-VEH

Per B-PER
Olsen I-PER
har O
en O
e-post O
adresse O
som O
er O
per.ols@example.com. B-MAIL

Martin B-PER
JENSEN I-PER
er O
tilknyttet O
Røde B-ORG
Kors I-ORG

Telefonnummeret O
til O
helsepersonell O
er O
99854120 B-PHO

SVENSSON, B-PER
Helga I-PER
kjørte O
en O
grønn O
BMW B-VEH
X5 I-VEH

E-postadressen O
til O
jobben O
er O
helga.svensson@workmail.com B-MAIL

Bergen B-LOC
er O
en O
stor O
by O

Hans O
arbeid O
er O
hos O
Telenor B-ORG

LUNDE B-PER
Jonas I-PER
bruker O
telefonnummeret O
47241166 B-PHO

Vi O
så O
en O
rød O
Toyota B-VEH
Corolla I-VEH
på O
parkeringen O

Lise B-PER
Kramer I-PER
er O
ansatt O
i O
DNB B-ORG

En O
e-post O
fra O
kram.lise@domain.com B-MAIL
ble O
mottatt O
i O
postkassen O

Nina B-PER
Foss I-PER
har O
kjørt O
en O
hvit O
Audi B-VEH
Q7 I-VEH

Arbeidsplassen O
til O
Mark B-PER
Johnson I-PER
er O
i O
Helsedirektoratet B-ORG

Etterforskningsleder O
Kari B-PER
Olsen I-PER
fra O
Kripos B-ORG
i O
Oslo B-LOC
ledet O
en O
storskala O
operasjon O
mot O
cyberkriminalitet. O

Hun O
kjørte O
en O
svart O
Volvo B-VEH
XC90 I-VEH
med O
reg.nr. O
EL11551 B-LIC
til O
hovedkvarteret. O

Kari B-PER
kunne O
nås O
på O
kari.olsen@kripos.no B-MAIL
eller O
+47 B-PHO
22 I-PHO
07 I-PHO
70 I-PHO
00. I-PHO

Mistenkte O
HANSEN B-PER
Petter I-PER
ble O
observert O
i O
en O
rød O
Tesla B-VEH
Model I-VEH
3 I-VEH
utenfor O
Oslo B-LOC
Sentralstasjon B-LOC

Hans O
siste O
kjente O
e-post O
var O
darkweb@securemail.com B-MAIL

Etterforsker O
fra O
PST B-ORG
fulgte O
etter O
i O
en O
grå O
BMW B-VEH
X5 I-VEH
med O
skiltnummer O
AB31312. B-LIC

Lars B-PER
kommuniserte O
med O
hovedkvarteret O
via O
lars.andersen@pst.no B-MAIL
og O
+47 B-PHO
23 I-PHO
30 I-PHO
50 I-PHO
00. I-PHO

Cybersikkerhetsekspert O
Maria B-PER
Johansen I-PER
fra O
NorCERT B-ORG
ble O
tilkalt O
for O
å O
analysere O
dataene. O

Hun O
ankom O
i O
en O
blå O
Audi B-VEH
e-tron I-VEH
med O
reg.nr. O
CD22010 B-LIC
til O
Politihuset B-LOC
i O
Bergen. B-LOC

Maria B-PER
var O
tilgjengelig O
på O
maria.johansen@norcert.no B-MAIL
og O
+47 B-PHO
67 I-PHO
89 I-PHO
01 I-PHO
23. I-PHO

Interpol-agent O
John B-PER
Smith I-PER
ankom O
Gardermoen B-LOC
lufthavn I-LOC
i O
en O
sort O
Mercedes-Benz B-VEH
S-klasse I-VEH
med O
diplomatskilt O
EL55345. B-LIC

Etter O
å O
ha O
overført O
10 O
000 O
NOK O
til O
samme O
kontonummer O
som O
Ingrid, B-PER
mistet O
hun O
all O
kontakt O
med O
profilen. O

Kjøretøy O
og O
andre O
ledetråder O
Videre O
etterforskning O
ledet O
til O
en O
fysisk O
adresse O
hvor O
flere O
av O
de O
mistenkte O
oppholdt O
seg. O
Adressen O
var O
Møllergata B-LOC
23, I-LOC
0179 I-LOC
Oslo. I-LOC

Her O
ble O
det O
observert O
et O
kjøretøy, O
en O
svart O
Audi B-VEH
A4 I-VEH
med O
AB15545, B-LIC
som O
var O
registrert O
på O
en O
annen O
mistenkt, O
navn O
Henrik B-PER
Johansen, I-PER
født O
5. O
mai O
1980, O
bosatt O
i O
Torshovgata B-LOC
3, I-LOC
0476 I-LOC
Oslo. I-LOC

Politiets O
tiltak O
Politiet O
har O
gjort O
følgende O
tiltak O
i O
denne O
saken: O
Blokkering O
av O
bankkontoer: O
Kontoen O
til O
Marius B-PER
Henriksen, I-PER
samt O
andre O
tilknyttede O
kontoer, O
har O
blitt O
blokkert O
i O
samarbeid O
med O
de O
respektive O
bankene. O

Overvåking O
av O
sosiale O
medier: O
Profilene O
på O
Snapchat O
og O
Facebook O
er O
under O
overvåking O
og O
det O
er O
sendt O
forespørsler O
om O
informasjon O
til O
de O
respektive O
plattformene. O

Etterlysning O
av O
kjøretøy: O
Audi B-VEH
A4 I-VEH
med O
registreringsnummer O
AB13345 B-LIC
er O
etterlyst. O
4. O
Ransaking: O
Møllergata B-LOC
23 I-LOC
har O
blitt O
ransaket, O
og O
flere O
elektroniske O
enheter O
er O
beslaglagt O
for O
videre O
etterforskning. O

Oppfølging O
Saken O
er O
fortsatt O
under O
etterforskning. O
Flere O
vitner O
og O
mulige O
ofre O
skal O
avhøres. O

Politiet O
oppfordrer O
alle O
som O
har O
hatt O
kontakt O
med O
de O
nevnte O
profilene O
eller O
kjøretøyet O
til O
å O
melde O
seg. O

Avslutning O
Denne O
rapporten O
dokumenterer O
foreløpige O
funn O
i O
bedragerisaken O
og O
danner O
grunnlag O
for O
videre O
etterforskning. O
Politiet O
vil O
fortsette O
å O
jobbe O
med O
saken O
for O
å O
pågripe O
de O
ansvarlige O
og O
forhindre O
ytterligere O
bedrageri. O
Signert: O
Jonas B-PER
Hansen I-PER
Politibetjent, O
Oslo B-ORG
politidistrikt I-ORG

Domsslutning O
Sak: O
Tyveri O
Dato: O
05. O
august O
2024 O
Tid: O
14:00 O
Sted: O
Oslo B-LOC
tingrett, I-LOC
Oslo, B-LOC
Norge I-LOC
Saksnummer: O
2024/TVS/1233 O
Dommer: O
Anne B-PER
Olsen I-PER
Domsslutning O

I O
saken O
mellom O
påtalemyndighetene O
og O
de O
tiltalte, O
Kari B-PER
Nordmann I-PER
og O
Farrid B-PER
Ohman, I-PER
er O
det O
bevist O
utover O
enhver O
rimelig O
tvil O
at O
de O
tiltalte O
har O
begått O
en O
rekke O
tyverier. O

Bevisene O
som O
er O
fremlagt O
viser O
klart O
at O
tyveriene O
involverer O
bruk O
av O
flere O
typer O
entiteter, O
inkludert O
kontonummer, O
telefonnummer, O
stedsnavn, O
adresser, O
personer, O
internettprofiler O
på O
Snapchat O
og O
Facebook, O
samt O
kjøretøy O
med O
registreringsnummer. O

Fakta O
i O
saken O

De O
tiltalte O
har O
benyttet O
flere O
kontonumre O
for O
å O
overføre O
stjålne O
midler. O
Blant O
annet O
ble O
det O
påvist O
overføringer O
til O
kontonumrene O
3205.56.78201 B-FIN
og O
2345.67.89012. B-FIN
Disse O
overføringene O
ble O
utført O
etter O
at O
ofrene O
ble O
kontaktet O
via O
telefonnumrene O
+01 B-PHO
91245567 I-PHO
og O
+61 B-PHO
923456788. I-PHO

De O
tiltalte O
opererte O
i O
flere O
byer O
i O
Norge, B-LOC
inkludert O
Oslo, B-LOC
Bergen, B-LOC
Trondheim, B-LOC
Stavanger B-LOC
og O
Kristiansand. B-LOC

Tyveriene O
fant O
sted O
ved O
ulike O
adresser, O
som O
for O
eksempel O
i O
Storgata B-LOC
10 I-LOC
i O
Oslo B-LOC
og O
Strandgaten B-LOC
22 I-LOC
i O
Bergen. B-LOC

Disse O
adressene O
ble O
brukt O
som O
mottakssteder O
for O
stjålne O
varer O
og O
midler. O

Flere O
personer O
er O
involvert O
i O
saken, O
både O
som O
ofre O
og O
medskyldige. O
Krishna B-PER
Nhunnan I-PER
og O
Marche B-PER
Hummuls I-PER
er O
de O
hovedtiltalte, O
men O
andre O
personer O
som O
Alise B-PER
Flex I-PER
Hansen I-PER
og O
Romanoc B-PER
Olsen I-PER
har O
også O
vært O
involvert O
i O
utførelsen O
av O
tyveriene. O

De O
har O
brukt O
internettprofiler O
på O
Snapchat O
og O
Facebook, O
som O
@KariN1980 O
og O
/kari.nordmann.1980, O
for O
å O
kontakte O
ofrene O
og O
koordinere O
de O
kriminelle O
handlingene. O

Kjøretøy O
(QQ1345) B-LIC
og O
(BB B-LIC
23456) I-LIC
ble O
brukt O
til O
å O
transportere O
de O
stjålne O
varene O
mellom O
de O
ulike O
stedene. O

Disse O
kjøretøyene O
ble O
observert O
ved O
flere O
av O
de O
nevnte O
adressene, O
og O
spor O
etter O
tyveriene O
kunne O
knyttes O
direkte O
til O
dem. O

Dom O
Felix B-PER
Baltazar I-PER
og O
Omar B-PER
Hussein I-PER
dømmes O
til O
følgende O
straff: O
Fengselsstraff: O
4 O
års O
fengsel O
for O
hver O
av O
de O
tiltalte. O

2. O
Bøter: O
En O
bot O
på O
200 O
000 O
NOK O
hver, O
som O
skal O
betales O
til O
staten. O
3. O

Erstatning: O
Full O
erstatning O
til O
alle O
ofre O
for O
de O
økonomiske O
tapene O
de O
har O
lidd. O
4. O

Inndragning O
av O
eiendom: O
Alle O
midler O
og O
eiendommer O
knyttet O
til O
de O
nevnte O
kontonumrene O
og O
adresser O
inndras O
av O
staten. O

5. O
Tap O
av O
rettigheter: O
Forbud O
mot O
å O
opprette O
eller O
benytte O
seg O
av O
internettprofiler O
på O
sosiale O
medier O
i O
en O
periode O
på O
10 O
år. O

Avslutning O
Denne O
domsslutningen O
dokumenterer O
rettens O
beslutning O
i O
saken O
og O
fastsetter O
straffen O
for O
de O
tiltalte. O

Ytterligere O
adresser O
av O
interesse: O
Bjørnsonsgata B-LOC
8, I-LOC
5003 I-LOC
Bergen I-LOC
og O
Kongens B-LOC
gate I-LOC
3 I-LOC
7011 I-LOC
Trondheim. I-LOC

Mistenkte O
Robbyn B-PER
Schimun I-PER
ble O
sett O
kjørende O
en O
grå O
Audi B-VEH
A6, I-VEH
GH B-LIC
7018 I-LIC
i O
Fredrikstad B-LOC

Hennes O
kontaktinfo: O
ingrid.larsen@outlook.com, B-MAIL
0052 B-PHO
65432109. I-PHO

Firmaet O
Secure B-ORG
Solutions I-ORG
Norge I-ORG
er O
også O
under O
etterforskning, O
ledet O
av O
Thomas B-PER
Johannessen. I-PER

Kontakt: O
post@securesolutions.no, B-MAIL
0045 B-PHO
54321098. I-PHO

Etterforskerne O
Ohmman B-PER
Mustassion I-PER
og O
Trestun B-PER
Antonsen I-PER
leder O
saken O
fra O
Oslo B-ORG
politidistrikt. I-ORG

De O
kan O
nås O
på O
morten.svendsen@politiet.no B-MAIL
og O
lise.antonsen@politiet.no. B-MAIL

En O
grønn O
Toyota B-VEH
Corolla I-VEH
IJ34567 B-LIC
og O
en O
blå O
Ford B-VEH
Focus I-VEH
KL89012 B-LIC
er O
også O
knyttet O
til O
saken. O

Ytterligere O
personer O
av O
interesse: O
Hanne B-PER
Nilsen, I-PER
Ole B-PER
Kristiansen, I-PER
og O
Camilla B-PER
Fredriksen. I-PER

Andre O
relevante O
organisasjoner: O
Datatek B-ORG
AS, I-ORG
Sikker B-ORG
Netthandel I-ORG
og O
Norsk B-ORG
Cybersenter. I-ORG

Flere O
lokasjoner O
under O
overvåkning: O
Kirkegata B-LOC
20 I-LOC
i O
Lillehammer, B-LOC
Strandveien B-LOC
5 I-LOC
i O
Ålesund, B-LOC
og O
Torggata B-LOC
12 I-LOC
i O
Drammen. B-LOC

Internasjonal O
etterforskningsrapport O

Etterforskningen O
involverer O
mistenkte O
fra O
Italia, B-LOC
Iran B-LOC
og O
Sverige. B-LOC

Hovedmistenkte O
er O
Marco B-PER
Bianchi, I-PER
Zahra B-PER
Mohammadi I-PER
og O
Astrid B-PER
Lindgren. I-PER

Bianchi B-PER
opererer O
fra O
en O
leilighet O
i O
Via B-LOC
del I-LOC
Corso I-LOC
15, I-LOC
Roma B-LOC

Kontakt: O
marco.bianchi@gmail.com B-MAIL
og O
+39 B-PHO
345 I-PHO
51412233. I-PHO

Mohammadi B-PER
ble O
sist O
sett O
i O
Tehran B-LOC
nær O
Milad B-LOC
Tower. I-LOC

Hennes O
kontaktinfo: O
zahra.mohammadi@yahoo.com, B-MAIL
+98 B-PHO
912 I-PHO
345 I-PHO
6777. I-PHO

Lindgren B-PER
bor O
i O
Stockholm, B-LOC
Sverige, B-LOC
på O
Drottninggatan B-LOC
45. I-LOC

Kontakt: O
astrid.lindgren@outlook.com, B-MAIL
+46 B-PHO
70 I-PHO
458 I-PHO
45 I-PHO
67. I-PHO

Selskapet O
Sicurezza B-ORG
Dati I-ORG
Italia I-ORG
er O
involvert, O
med O
hovedkontor O
i O
Milano. B-LOC

Kontakt: O
info@sicurezzadati.it. B-MAIL
Iransk B-ORG
Teknologisenter I-ORG
i O
Isfahan B-LOC
og O
Svensk B-ORG
IT-Forening I-ORG
i O
Göteborg B-LOC
er O
også O
under O
etterforskning. O

Politiet O
har O
observert O
flere O
fartøy: O

En O
rød O
Ferrari B-VEH
488 I-VEH
(reg.nr. O
RM B-LIC
222 I-LIC
AB I-LIC
), O
en O
hvit O
Volvo B-VEH
XC90, I-VEH
ABC B-LIC
858 I-LIC
og O
en O
grå O
Saipa B-VEH
Tiba, I-VEH
12 B-LIC
A I-LIC
345 I-LIC
67. I-LIC

Andre O
mistenkte O
inkluderer O
Giulia B-PER
Ricci I-PER
giulia.ricci@hotmail.com, B-MAIL
+39 B-PHO
333 I-PHO
475821 I-PHO

Ali B-PER
Karimi I-PER
ali.karimi@gmail.com B-MAIL
+98 B-PHO
935 I-PHO
678 I-PHO
9012 I-PHO
og O
Sven B-PER
Svensson I-PER
sven.svensson@telia.com B-MAIL
+46 B-PHO
73 I-PHO
898 I-PHO
66 I-PHO
33 I-PHO

Etterforskerne O
har O
også O
funnet O
forbindelser O
til O
Universitetet B-ORG
i I-ORG
Firenze, I-ORG
Tehran B-ORG
Tekniske I-ORG
Universitet I-ORG
og O
Kungliga B-ORG
Tekniska I-ORG
Högskolan I-ORG
i O
Stockholm. B-LOC

Ytterligere O
adresser O
av O
interesse: O
Piazza B-LOC
Navona I-LOC
10 I-LOC
i O
Roma, B-LOC
Valiasr B-LOC
Street I-LOC
100 I-LOC
i O
Tehran, B-LOC
og O
Södermalm B-LOC
25 I-LOC
i O
Stockholm. B-LOC

Mistenkte O
Francesca B-PER
Conti I-PER
ble O
sett O
kjørende O
en O
svart O
Maserati B-VEH
Ghibli, I-VEH
MI B-LIC
77886 I-LIC
CD I-LIC
i O
Napoli. B-LOC

,,Andre O
relevante O
organisasjoner: O
Gruppo B-ORG
Sicurezza I-ORG
Spa, I-ORG
Iran B-ORG
Cyber I-ORG
Center I-ORG
og O
Svensk B-ORG
Datasäkerhetsförening. I-ORG

Flere O
lokasjoner O
under O
overvåkning: O
Colosseum B-LOC
i O
Roma, B-LOC
Azadi B-LOC
Stadium I-LOC
i O
Tehran, B-LOC
og O
Gamla B-LOC
Stan I-LOC
i O
Stockholm. B-LOC

Etterforskningen O
involverer O
mistenkte O
fra O
Storbritannia, B-LOC
Frankrike B-LOC
og O
Russland. B-LOC

Kontakt: O
info B-MAIL
@ I-MAIL
britishdatasecurity.co I-MAIL
.uk I-MAIL

Fransk B-ORG
Teknologisenter I-ORG
***: O
Lyon B-LOC
og O
Russisk B-ORG
IT-Forening I-ORG
i O
St. B-LOC
Petersburg I-LOC
er O
også O
under O
etterforskning. O

Politiet O
har O
observert O
flere O
kjøretøy: O
En O
svart O
Jaguar B-VEH
F-Type I-VEH
reg.nr. O
LN66 B-LIC
ABC I-LIC
#" O
blå O
Peugeot B-VEH
508 I-VEH
AB B-LIC
898 I-LIC
CD I-LIC
og O
en O
sølv O
Lada B-VEH
Vesta I-VEH
А B-LIC
787 I-LIC
ВС I-LIC
777 I-LIC

Andre O
mistenkte O
inkluderer O
Emma B-PER
Wilson I-PER
emma B-MAIL
. I-MAIL
wilson I-MAIL
@ I-MAIL
hotmail I-MAIL
. I-MAIL
com, I-MAIL
+44 B-PHO
7700 I-PHO
900113 I-PHO
%%¤, O
Pierre B-PER
Leclerc I-PER
pierre.leclerc B-MAIL
@orange.fr, I-MAIL
( O
+33 B-PHO
7 I-PHO
89 I-PHO
01 I-PHO
23 I-PHO
45 I-PHO
), O
og O
Natalia B-PER
Ivanova I-PER
natalia B-MAIL
. I-MAIL
ivanova I-MAIL
@ I-MAIL
yandex I-MAIL
. I-MAIL
ru. I-MAIL
( O
+7 B-PHO
916 I-PHO
122 I-PHO
4567 I-PHO
+`). O

Etterforskerne O
har O
også O
funnet O
forbindelser O
til O
University B-ORG
of I-ORG
Oxford, I-ORG
Sorbonne B-ORG
Université I-ORG
og O
Moskva B-ORG
Statlige I-ORG
Universitet. I-ORG

Ytterligere O
adresser O
av O
interesse: O
Piccadilly B-LOC
Circus I-LOC
10 I-LOC
i O
London, B-LOC
Champs-Élysées B-LOC
100 I-LOC
i O
Paris, B-LOC
og O
Red B-LOC
Square I-LOC
1 I-LOC
i O
Moskva. B-LOC

Mistenkte O
Elizabeth B-PER
Taylor I-PER
ble O
sett O
kjørende O
en O
rød O
Aston B-VEH
Martin I-VEH
DB11 I-VEH
med O
registreringsnummer: O
BK67 B-LIC
XYZ I-LIC
i O
Birmingham. B-LOC

Hennes O
kontaktinfo: O
elizabeth.taylor@bt.com, B-MAIL
+44 B-PHO
121 I-PHO
496 I-PHO
0000. I-PHO

Firmaet O
Sécurité B-ORG
Données I-ORG
France I-ORG
er O
også O
under O
etterforskning, O
ledet O
av O
Jean B-PER
Dupont I-PER

Kontakt: O
info B-MAIL
@ I-MAIL
secdonnes.fr, I-MAIL
+33 B-PHO
1 I-PHO
40 I-PHO
20 I-PHO
30 I-PHO
40 I-PHO

Etterforskerne O
James B-PER
Brown I-PER
og O
Marie B-PER
Lefèvre I-PER
leder O
saken O
fra O
Interpol B-ORG

De O
kan O
nås O
på O
james B-MAIL
. I-MAIL
brown I-MAIL
@ I-MAIL
interpol I-MAIL
. I-MAIL
int I-MAIL 
og O
marie.lefevre@interpol.int. B-MAIL

En O
grønn O
Mini B-VEH
Cooper I-VEH
(LD70 B-LIC
EFG) I-LIC
og O
en O
hvit O
Renault B-VEH
Clio I-VEH
(DF B-LIC
456 I-LIC
GH) I-LIC
er O
også O
knyttet O
til O
saken. O

Ytterligere O
personer O
av O
interesse: O
William B-PER
Jones, I-PER
Amélie B-PER
Martin, I-PER
og O
Dmitri B-PER
Volkov I-PER

Andre O
relevante O
organisasjoner: O
Royal B-ORG
Cyber I-ORG
Security, I-ORG
Groupe B-ORG
Défense I-ORG
Numérique I-ORG
og O
Roskomnadzor. B-ORG

Dato: O
2. O
nov O
2007 O
Tid: O
12:00 O
Sted: O
Anytown B-LOC
Politistasjon I-LOC
Rapporterende O
offiser: O
Politibetjent O
Michael B-PER
Brown I-PER
Saksnummer: O
CS-2023-45485 O
Emne: O
Registreringsinformasjon O
for O
mobiltelefon O

Modell O
A O

Denne O
rapporten O
dokumenterer O
registreringsinformasjonen O
for O
en O
mobiltelefon, O
identifisert O
som O
Modell O
A, O
som O
er O
registrert O
på O
en O
abonnent O
bosatt O
i O
Via B-LOC
della I-LOC
Pergola I-LOC
7, I-LOC
ifølge O
opplysninger O
innhentet O
i O
løpet O
av O
etterforskningen. O

Detaljer: O
Under O
etterforskningen O
av O
Kerchers B-PER
død O
var O
det O
nødvendig O
å O
fastslå O
eierskap O
og O
registreringsdetaljer O
for O
mobiltelefonen O
med O
modellbetegnelsen O
"Modell O
A". O

Etter O
å O
ha O
utført O
en O
spørring O
gjennom O
relevante O
databaser, O
ble O
det O
fastslått O
at O
den O
aktuelle O
mobiltelefonen O
er O
registrert O
på O
en O
navnløs O
abonnent O
med O
adresse O
oppgitt O
som O
Via B-LOC
della I-LOC
Pergola I-LOC
7. I-LOC

Telefonnummer O
56070867 B-PHO
er O
aktivert O
i O
mobiltelefonen O
ved O
bruk O
av O
SIM O
ICCID: O
888845845596580. O

Konklusjon: O
Informasjonen O
angående O
eierskap O
og O
registrering O
av O
mobiltelefonen, O
Modell O
A, O
har O
blitt O
dokumentert O
i O
denne O
rapporten O
for O
referanse O
i O
den O
pågående O
etterforskningen. O

Rapportert O
av: O
Politibetjent O
Michael B-PER
Brown I-PER
Anytown B-ORG
Politistasjon I-ORG
Dato: O
2. O
september O
2023 O

Dato: O
5. O
mai O
2023 O
Tid: O
14:30 O
Sted: O
Oslo B-LOC
Politistasjon I-LOC
Rapporterende O
offiser: O
Politibetjent O
Kari B-PER
Hansen I-PER

Saksnummer: O
OS-2023-98988 O

Emne: O
Omfattende O
etterforskning O
av O
mobiltelefoner O
og O
kjøretøy O

Denne O
rapporten O
dokumenterer O
informasjon O
om O
flere O
mobiltelefoner O
og O
kjøretøy O
knyttet O
til O
en O
pågående O
etterforskning O
i O
Oslo, B-LOC
Bergen B-LOC
og O
Trondheim. B-LOC
Detaljer: O

Mobiltelefon O
1: O
Ole B-PER
Johansen, I-PER
Storgata B-LOC
15, I-LOC
0182 I-LOC
Oslo. I-LOC
Telefonnummer: O
91114567. B-PHO
E-post: O
ole B-MAIL
. I-MAIL
johansen I-MAIL
@ I-MAIL
gmail I-MAIL
. I-MAIL
com I-MAIL

Mobiltelefon O
2: O
Emma B-PER
Larsen, I-PER
Kongens B-LOC
gate I-LOC
7, I-LOC
5003 I-LOC
Bergen. I-LOC

Telefonnummer: O
92345678. B-PHO

E-post: O
emma.larsen@hotmail.com. B-MAIL

Kjøretøy O
1: O
Volvo B-VEH
XC90 I-VEH
med O
registreringsnummer O
AB45999, B-LIC
eid O
av O
Morten B-PER
Pedersen I-PER
fra O
Trondheim B-ORG
Bilutleie I-ORG
AS. I-ORG

Mobiltelefon O
3: O
registrert O
på O
Anders B-PER
Nilsen, I-PER
Fjordgata B-LOC
22, I-LOC
7010 I-LOC
Trondheim. I-LOC
Telefonnummer: O
97971425. B-PHO

E-post: O
anders.nilsen@yahoo.com. B-MAIL

Kjøretøy O
2: O
Tesla B-VEH
Model I-VEH
3 I-VEH
med O
registreringsnummer O
CD69696, B-LIC
eid O
av O
Oslo B-ORG
Taxi I-ORG
AS. I-ORG

det O
er O
+47 B-PHO
97887741 I-PHO

vitne O
benyttet O
tidligere O
tlf O
+49 B-PHO
51448899 I-PHO

du O
kan O
nå O
ham O
på O
444 B-PHO
65 I-PHO
432 I-PHO

Forsvarer O
kontaktet O
henne O
på O
98 B-PHO
23 I-PHO
45 I-PHO
78 I-PHO

Konklusjon: O

Denne O
rapporten O
inneholder O
viktig O
informasjon O
om O
mobiltelefoner O
og O
kjøretøy O
knyttet O
til O
vår O
pågående O
etterforskning. O
Ytterligere O
undersøkelser O
vil O
bli O
utført O
av O
Sør-Vest B-ORG
Politidistrikt, I-ORG
Bergen B-ORG
Politidistrikt I-ORG
og O
Trøndelag B-ORG
Politidistrikt, I-ORG

Eline B-PER
Fjord I-PER
bestilte O
en O
taxi O
fra O
Oslo B-LOC
Taxi B-ORG
AS. I-ORG

Sjåføren O
kjørte O
en O
gul O
Toyota B-VEH
Prius I-VEH
med O
reg.nr. O
ABC399. B-LIC

I O
Trondheim B-LOC
sentrum I-LOC
åpner O
snart O
en O
ny O
Rema B-ORG
1000 I-ORG
butikk. O

Butikksjefen O
Petter B-PER
Nordmann I-PER
kan O
kontaktes O
på O
+47 B-PHO
455 I-PHO
78 I-PHO
901. I-PHO

Den O
nye O
Volvo B-VEH
XC90 I-VEH
til O
Stavanger B-LOC
kommune I-LOC
har O
skiltnummer O
EL2022. B-LIC

Ordfører O
Kari B-PER
Nessa I-PER
Nordtun I-PER
er O
ofte O
passasjer. O

Hovedmistenkte O
er O
John B-PER
Smith, I-PER
Sophie B-PER
Dubois I-PER
og O
Alexei B-PER
Petrov. I-PER

Smith B-PER
opererer O
fra O
en O
... O
i O
Baker B-LOC
Street I-LOC
221B, I-LOC
London. B-LOC

Kontakt: O
john. B-MAIL
smith I-MAIL
@ I-MAIL
gmail. I-MAIL
com I-MAIL
og O
+44 B-PHO
20 I-PHO
1111 I-PHO
5678. I-PHO

Dubois B-PER
ble O
sist O
sett O
i O
Paris B-LOC
nær O
Eiffeltårnet. B-LOC

Hennes O
kontaktinfo: O
sophie.dubois B-MAIL
@yahoo.fr, I-MAIL
+33 B-PHO
6 I-PHO
12 I-PHO
34 I-PHO
56 I-PHO
78. I-PHO

Petrov B-PER
bor O
i O
Moskva, B-LOC
Russ## O
på O
Tverskaya B-LOC
Street I-LOC
15. I-LOC
Kontakt: O
alexei. B-MAIL
petrov I-MAIL
@mail.ru, I-MAIL
+7 B-PHO
495 I-PHO
989 I-PHO
4567. I-PHO

Selskapet O
British B-ORG
Data I-ORG
Security I-ORG
Ltd I-ORG
er O
involvert, O
med O
hovedkontor O
i O
Man&&%#chest"er O
De O
rapporterte O
betalingstransaksjonen. O

Hennes O
kontaktinfo: O
francesca.conti@libero.it, B-MAIL
+39 B-PHO
345 I-PHO
9898569. I-PHO

Firmaet O
som O
gav O
betalingsutsettelse O
er O
Persisk B-ORG
Datasikkerhet I-ORG
AS, I-ORG
de O
er O
også O
under O
etterforskning, O
ledet O
av O
Reza B-PER
Ahmadi I-PER

Kontakt: O
info@persiskdata.ir, B-MAIL
+98 B-PHO
21 I-PHO
5858 I-PHO
5658 I-PHO

Etterforskerne O
Lars B-PER
Eriksson I-PER
og O
Anna B-PER
Karlsson I-PER
leder O
saken O
fra O
Stockholm B-ORG
Transfer I-ORG

De O
kan O
nås O
på O
lars.eriksson@polisen.se B-MAIL
og O
anna.karlsson@polisen.se. B-MAIL

En O
grønn O
Fiat B-VEH
500, I-VEH
TO B-LIC
456 I-LIC
EF I-LIC
og O
en O
blå O

IKCO B-VEH
Samand, I-VEH
(34 B-LIC
B I-LIC
678 I-LIC
90) I-LIC
er O
også O
knyttet O
til O
saken. O

Ytterligere O
personer O
av O
interesse: O
Sofia B-PER
Moretti, I-PER
Hassan B-PER
Jafari, I-PER
og O
Elsa B-PER
Bergström. I-PER

Retten O
håper O
at O
denne O
dommen O
vil O
virke O
avskrekkende O
på O
andre O
som O
måtte O
vurdere O
lignende O
kriminelle O
handlinger. O
Signert: O

Ijeh B-PER
Syvlania I-PER
Dommer, O
Finnmark B-LOC
tingrett I-LOC

Etterforskningsrapport O

Saken O
involverer O
flere O
mistenkte O
personer O
og O
organisasjoner O
i O
Oslo B-LOC
og O
Bergen. B-LOC

Hovedmistenkte O
er O
Mustafa B-PER
Olsen I-PER
og O
Stanislav B-PER
Fan. I-PER

De O
opererer O
fra O
en O
leilighet O
i O
Ugglyinveien B-LOC
15, I-LOC
0155 I-LOC
Oslo I-LOC

Kontaktinfo: O
petter.olsen@gmail.com B-MAIL
og O
+87 B-PHO
66050522. I-PHO

Deres O
samarbeidspartnere O
inkluderer O
Shanyoung B-PER
Shaun I-PER
fra O
Rausfoss B-LOC
og O
Marie B-PER
Rimmerly I-PER
fra O
Stavanger. B-LOC

Bedriften O
Norsk B-ORG
Datasikkerhet I-ORG
AS I-ORG
er O
involvert, O
med O
hovedkontor O
i O
Strensvis B-LOC
gate I-LOC
10, I-LOC
Bergen. B-LOC

Kontakt: O
info@norskdatasikkerhet.no. B-MAIL

Politiet O
har O
observert O
flere O
kjøretøy: O

En O
svart O
Volvo B-VEH
XC90 I-VEH
(reg.nr. O
AB5854) B-LIC
en O
rød O
Tesla B-VEH
Model I-VEH
3, I-VEH
CD15154 B-LIC
og O
en O
hvit O
BMW B-VEH
X5, I-VEH
EF23456. B-LIC

Andre O
mistenkte O
inkluderer O
Ranislaw B-PER
Rosen I-PER
erik.pedersen@hotmail.com, B-MAIL
0048 B-PHO
878654321 I-PHO
og O
Sofie B-PER
Berg I-PER
sofie.berg@yahoo.com, B-MAIL
+1 B-PHO
765 I-PHO
43 I-PHO
210. I-PHO

Etterforskerne O
har O
også O
funnet O
forbindelser O
til O
Teknisk B-ORG
Institutt I-ORG
i O
Tromsø B-LOC
og O
Norsk B-ORG
IT-Forening I-ORG
i O
Kristiansand. B-LOC

Han O
kunne O
kontaktes O
på O
john.smith@interpol.int B-MAIL
eller O
+33 B-PHO
4 I-PHO
72 I-PHO
44 I-PHO
70 I-PHO
00. I-PHO

Teknisk O
etterforsker O
Ingrid B-PER
Larsen I-PER
fra O
Økokrim B-ORG
undersøkte O
en O
beslaglagt O
laptop O
på O
laboratoriet O
i O
Trondheim. B-LOC

Hun O
kjørte O
en O
hvit O
Nissan B-VEH
Leaf I-VEH
med O
reg.nr. O
EFG B-LIC
367 I-LIC

Ingrid B-PER
var O
tilgjengelig O
på O
ingrid.larsen@okokrim.no B-MAIL
og O
+47 B-PHO
23 I-PHO
29 I-PHO
10 I-PHO
00. I-PHO

Mistenkte O
Erik B-PER
Pedersen I-PER
ble O
observert O
i O
Stavanger B-LOC
sentrum I-LOC
i O
en O
grønn O
Ford B-VEH
Mustang I-VEH
Mach-E. I-VEH

Hans O
falske O
e-post O
var O
shadowhacker@darknet.com. B-MAIL

Politiinspektør O
Silje B-PER
Fredriksen I-PER
fra O
Sør-Vest B-ORG
politidistrikt I-ORG
fulgte O
etter O
i O
en O
sølv O
Volkswagen B-VEH
ID.4 I-VEH
med O
skiltnummer O
GH B-LIC
55887. I-LIC

Silje B-PER
rapporterte O
til O
silje.fredriksen@politiet.no B-MAIL
og O
+47 B-PHO
516 I-PHO
8 I-PHO
908 I-PHO
0. I-PHO

Datatilsynets B-ORG
sikkerhetssjef O
Anders B-PER
Moen I-PER
ble O
konsultert O
i O
saken. O

Han O
kjørte O
fra O
Oslo B-LOC
til O
Lillestrøm B-LOC
i O
en O
brun O
Skoda B-VEH
Enyaq I-VEH
med O
reg.nr. O
IJ09991. B-LIC


Anders B-PER
kunne O
nås O
på O
anders.moen@datatilsynet.no B-MAIL
eller O
+47 B-PHO
224 I-PHO
3 I-PHO
659 I-PHO
0. I-PHO

Cybersikkerhetsfirmaet B-ORG
NorSec B-ORG
AS I-ORG
ble O
engasjert O
for O
å O
assistere O
i O
etterforskningen. O

Deres O
analytiker O
Marte B-PER
Haugen I-PER
ankom O
Kripos B-ORG
i O
en O
gul O
Polestar B-VEH
2 I-VEH
med O
skiltnummer O
KL93369. B-LIC

Marte B-PER
var O
tilgjengelig O
på O
marte.haugen@norsec.no B-MAIL
og O
+47 B-PHO
40 I-PHO
00 I-PHO
00 I-PHO
01. I-PHO

NSMs B-ORG
representant O
Ole B-PER
Berg I-PER
deltok O
i O
et O
krisemøte O
på O
Justisdepartementet B-ORG
i O
Regjeringskvartalet. B-LOC

Han O
kjørte O
en O
grå O
Hyundai B-VEH
IONIQ I-VEH
5 I-VEH
med O
reg.nr. O
MN01884. B-LIC

Ole B-PER
kunne O
kontaktes O
på O
ole.berg@nsm.no B-MAIL
eller O
+47 B-PHO
67 I-PHO
86 I-PHO
40 I-PHO
00. I-PHO

Etterretningsoffiser O
Lise B-PER
Antonsen I-PER
fra O
E-tjenesten B-ORG
overvåket O
mistenkelige O
aktiviteter O
fra O
et O
sikkert O
lokale O
i O
Bodø B-LOC

Hun O
kjørte O
en O
svart O
Jaguar B-VEH
I-PACE I-VEH
med O
skiltnummer O
OP23456 B-LIC

Lise B-PER
kommuniserte O
via O
lise.antonsen@etjenesten.no B-MAIL
og O
+47 B-PHO
23 I-PHO
09 I-PHO
31 I-PHO
00 I-PHO
og O

Mistenkte O
Thomas B-PER
Kristiansen I-PER
ble O
observert O
i O
Tromsø B-LOC
havn I-LOC
mens O
han O
prøvde O
å O
forlate O
landet O

Han O
kjørte O
en O
rød O
Porsche B-VEH
Taycan I-VEH
med O
reg.nr. O
QR34567 B-LIC

Thomas B-PER
brukte O
e-postadressen O
nordic.hacker@protonmail.com B-MAIL

Politiførstebetjent O
Nina B-PER
Solberg I-PER
fra O
Troms B-ORG
politidistrikt I-ORG
fulgte O
etter O
i O
en O
blå O
Toyota B-VEH
RAV4 I-VEH
med O
skiltnummer O
ST45678 B-LIC

Nina B-PER
rapporterte O
til O
nina.solberg@politiet.no B-MAIL
og O
+47 B-PHO
77 I-PHO
79 I-PHO
60 I-PHO
00 I-PHO

Nasjonal B-ORG
Sikkerhetsmyndighet I-ORG
sendte O
spesialagent O
Kristian B-PER
Bakken I-PER
til O
Svalbard B-LOC
for O
å O
undersøke O
en O
mulig O
hack O
av O
satellittstasjonen O

Han O
fløy O
til O
Longyearbyen B-LOC
og O
kjørte O
en O
hvit O
Tesla B-VEH
Model I-VEH
Y I-VEH
med O
reg.nr. O
UV57689 B-LIC

Mustafi B-PER
var O
tilgjengelig O
på O
kristian.bakken@nsm.no B-MAIL
og O
+47 B-PHO
67 I-PHO
86 I-PHO
40 I-PHO
01 I-PHO

Europol-agent O
Sophie B-PER
Müller I-PER
ankom O
Norge B-LOC
for O
å O
assistere O
i O
etterforskningen O

Hun O
kjørte O
en O
sort O
BMW B-VEH
iX I-VEH
med O
diplomatskilt O
CD00188 B-LIC
fra O
Gardermoen B-LOC
til O
Oslo B-LOC
sentrum I-LOC

Sophie B-PER
kunne O
kontaktes O
på O
sophie.muller@europol.europa.eu B-MAIL
eller O
+31 B-PHO
70 I-PHO
302 I-PHO
50 I-PHO
00. I-PHO

Cybersikkerhetsekspert O
Håkon B-PER
Lund I-PER
fra O
NTNU B-ORG
ble O
kalt O
inn O
for O
å O
analysere O
avansert O
malware O

Han O
kjørte O
en O
grønn O
Audi B-VEH
Q4 I-VEH
e-tron I-VEH
med O
reg.nr. O
WX01779 B-LIC
til O
Kripos B-ORG
sitt O
hovedkvarter O

Håkon B-PER
var O
tilgjengelig O
på O
hakon.lund@ntnu.no B-MAIL
og O
+47 B-PHO
73 I-PHO
59 I-PHO
50 I-PHO
00 I-PHO

Politirapport O
Sak: O

Bedrageri O

Dato: O
05. O
august O
2024 O

Tid: O
10:30 O
Sted: O

Oslo, B-LOC
Norge I-LOC

Rapportnummer: O
2024/BDR/5678 O
Innrapportert: O
av: O

Politibetjent O
Jonas B-PER
Hansen I-PER

Innledning O

Denne O
rapporten O
omhandler O
en O
omfattende O
bedragerisak O
som O
involverer O
flere O
elementer O
som O
kontonummer, O
telefonnummer, O
stedsnavn, O
adresser, O
personer, O
internettprofiler O
på O
Snapchat O
og O
Facebook, O
samt O
et O
kjøretøy O
med O
registreringsnummer. O

Rapporten O
er O
basert O
på O
informasjon O
innsamlet O
fra O
ofre, O
vitner O
og O
etterforskning O
utført O
av O
politiet. O
Beskrivelse O
av O
hendelsen O
Innrapportering O
og O
bakgrunn O

Den O
august O
2024 O
mottok O
Oslo B-ORG
politidistrikt I-ORG
en O
anmeldelse O
fra O
en O
person O
ved O
navn O
Ingrid B-PER
Larsen, I-PER
født O
i O
februar O
1985, O
bosatt O
i O
Professor B-LOC
Dahls I-LOC
gate I-LOC
34, I-LOC
0260 I-LOC
Oslo I-LOC

Ingrid B-PER
rapporterer O
om O
en O
rekke O
mistenkelige O
transaksjoner O
på O
sin O
bankkonto. O

Hun O
oppdaget O
disse O
transaksjonene O
etter O
å O
ha O
mottatt O
flere O
tekstmeldinger O
fra O
nummeret O
+47 B-PHO
99887766, I-PHO
som O
utga O
seg O
for O
å O
være O
fra O
hennes O
bank, O
Western B-ORG
Union I-ORG

Falske O
meldinger O
og O
kontakter O
Meldingene O
ba O
henne O
klikke O
på O
en O
lenke O
for O
å O
bekrefte O
hennes O
kontoinformasjon. O

Etter O
å O
ha O
fulgt O
lenken O
og O
angitt O
sin O
personlige O
informasjon, O
oppdaget O
Ingrid B-PER
at O
det O
ble O
utført O
flere O
uautoriserte O
overføringer O
fra O
hennes O
konto, O
totalt O
beløpende O
seg O
til O
45 O
000 O
NOK, O
til O
en O
konto O
med O
nummer O
1503.45.11112, O
tilhørende O
en O
person O
ved O
navn O
Marius B-PER
Henriksen. I-PER

Mistenkte O
personer O
og O
profiler O
Under O
etterforskningen O
ble O
det O
avdekket O
at O
Marius B-PER
Henriksen I-PER
er O
en O
falsk O
identitet O
brukt O
av O
en O
gruppe O
personer O
som O
opererer O
via O
internettprofiler O
på O
Snapchat O
og O
Facebook. O
Følgende O
profiler O
er O
knyttet O
til O
bedrageriet: O
Snapchat: O
@MariusH111 O
2. O
Facebook: O
/marius.henriksen.90 O

Disse O
profilene O
har O
vært O
brukt O
til O
å O
kontakte O
andre O
ofre O
og O
utføre O
lignende O
bedragerier. O
Vitneutsagn O
Etterforskerne O
intervjuet O
flere O
personer O
som O
hadde O
vært O
i O
kontakt O
med O
profilene O
på O
sosiale O
medier. O

En O
av O
dem, O
Anna B-PER
Berg, I-PER
født O
22. O
juni O
1990, O
bosatt O
i O
Fredensborgveien B-LOC
10, I-LOC
0177 I-LOC
Oslo, I-LOC
oppga O
at O
hun O
ble O
kontaktet O
av O
@MariusHK19 O
på O
Snapchat O
og O
tilbudt O
et O
"lukrativt O
investeringsprosjekt." O

Sofia B-PER
og O
David B-PER
har O
bil O
nummer O
AA12245. B-LIC

Kjøretøyet O
til O
Lise B-PER
er O
en O
blå O
Honda B-VEH
Civic. I-VEH

Dokumentet O
ble O
sendt O
til O
documents@company.com B-MAIL

Oslo B-LOC
Politidistrikt I-LOC
har O
oppdaget O
ny O
informasjon O
om O
det O
nye O
tilfellet. O 

Lars B-PER
sendte O
en O
e-post O
til O
lars@domain.no B-MAIL

Anna B-PER
og O
Olav B-PER
kjørte O
til O
Trondheim B-LOC
for O
konferanse O

Vi O
fant O
en O
grønn O
Ford B-VEH
Focus I-VEH
uten O
kjennemerker O
i O
parken O

E-postadressen O
til O
Gunnar B-PER
er O
gunnar3@web.com B-MAIL

Svinesund B-LOC
er O
et O
sted O
på O
gensen B-LOC

Folk O
kan O
kontakte O
Jakob B-PER
på O
jakob@address.com B-MAIL

Anita B-PER
har O
et O
telefonnummer O
som O
er O
223 B-PHO
45 I-PHO
098 I-PHO

Bil O
nummer O
VV44111 B-LIC
tilhører O
Mikkel B-PER

Politiet O
beslagla O
en O
iPhone O
13 O
Pro, O
2024/3001_B-12, B-ITM
fra O
Maria B-PER
Kristiansen I-PER

En O
Leatherman O
multitool, O
2016/30_F-1 B-ITM
ble O
funnet O
i O
Torgallmenningen B-LOC
10. I-LOC

Stjålet O
verktøysett O
2022 B-ITM
/ I-ITM
432 I-ITM 
A9, I-ITM
tilhørte O
firma O
med O
org.nr. B-OID
111 I-OID
456 I-OID
788 I-OID

En O
MacBook O
Pro, O
2016 B-ITM
/ I-ITM
1100 I-ITM
A-7, I-ITM
ble O
levert O
til O
politiet O
av O
eier O
med O
fnr. O
230659 B-PID
12888 I-PID

Kniv O
brukt, O
2021/6666_D15 B-ITM
ble O
funnet O
i O
nærheten O
av O
Bergen B-LOC

Politiet O
fant O
en O
lommebok, O
2024/4567_V-2, B-ITM
tilhørende O
Struz B-PER
Nord I-PER

En O
bærbar O
PC, O
j.nr O
2023/2468_E6 B-ITM
ble O
rapportert O
stjålet O
fra O
Storgata B-LOC
15 I-LOC

Mobiltelefon O
Samsung O
Galaxy O
S22, O
2022/1357_G11 B-ITM
ble O
innlevert O
til O
Politistasjonen B-ORG

Et O
armbåndsur, O
2024/7800-H-4 B-ITM
ble O
funnet O
av O
person O
med O
telefonnummer O
91915520. B-PHO

Bevis, O
hammer: O
2021/65-J-8 B-ITM
ble O
sikret O
av O
etterforskere O
i O
sak O
mot O
Bedrift B-ORG
AS I-ORG

En O
gps-enhet, O
2023 B-ITM
/ I-ITM
9012 I-ITM
K-2 I-ITM
ble O
funnet O
i O
en O
stjålet O
Volvo B-VEH
V60. I-VEH

Politiet O
beslagla O
en O
laptop: O
2000 B-ITM
/ I-ITM
345 I-ITM
L-4 I-ITM
fra O
mistenkt O
med O
brukernavn O
hackerman99. B-USR

Et O
kamera: O
2020 B-ITM
/ I-ITM
7654 I-ITM
M-1 I-ITM
ble O
meldt O
savnet O
av O
fotograf O
Lisa B-PER
Hansen I-PER
fnr O
050577 B-PID
45622 I-PID

Politiet O
undersøker O
en O
mobiltelefon; O
2020 B-ITM
/ I-ITM
2109 I-ITM
110 I-ITM
tilknyttet O
e-postadressen B-MAIL
john.doe@example.com I-MAIL

Og O
bruker O
john.johnsen12 B-USR

En O
lommekniv, O
2020 B-ITM
/ I-ITM
8765 I-ITM
- I-ITM
675 I-ITM
ble O
funnet O
nær O
åstedet O
i O
Trondheimsveien B-LOC
14 I-LOC
leil I-LOC
U0101 I-LOC

Etterforskere O
analyserer O
en O
harddisk: O
2022 B-ITM
/ I-ITM
4321 I-ITM
A12 I-ITM
beslaglagt O
fra O
kontoret O
var O
registrert O
med O
knt.nr O
2233 B-FIN
02 I-FIN
45855. I-FIN

En O
drone, O
2014 B-ITM
/ I-ITM
5678 I-ITM
453 I-ITM
ble O
konfiskert O
av O
tollvesenet O
ved O
grensen O
tilhørende O
Sverre B-PER
Olsen I-PER
f. O
24.4.98. B-PID

Politiet O
sikret O
en O
pistol: O
2021 B-ITM
/ I-ITM
2144 I-ITM
316 I-ITM
under O
en O
ransaking O
mot O
NorCrim B-ORG
AS I-ORG

En O
motorsag: O
beslagnr, O
2023 B-ITM
/ I-ITM
1212 I-ITM
T-7 I-ITM
ble O
rapportert O
stjålet O
fra O
en O
byggeplass O
i O
Oslo B-LOC

Etterforskere O
undersøker O
en O
datamaskin O
2020 B-ITM
/ I-ITM
5678 I-ITM
U-9 I-ITM
tilhørende O
mistenkt O
med O
personnummer O
010180 I-PID
65822 I-PID

En O
sykkel O
2024 B-ITM
/ I-ITM
2468 I-ITM
- I-ITM
911 I-ITM
ble O
funnet O
forlatt O
ved O
Aker B-LOC
Brygge I-LOC

Politiet O
beslagla O
en O
safe: O
2023 B-ITM
/ I-ITM
1357 I-ITM
X-96 I-ITM
fra O
et O
kontor O
tilhørende O
FinansNorge B-ORG
AS. I-ORG

En O
printer: O
2022/1414_715 B-ITM
ble O
undersøkt O
i O
forbindelse O
med O
en O
svindelsak O

Etterforskere O
analyserer O
en O
smartklokke; O
med O
beslag O
journal O
nr. O
2020 B-ITM
/ I-ITM
3210 I-ITM
98 I-ITM
funnet O
på O
et O
åsted O
i O
Stavanger B-LOC

En O
bil O
nøkkel O
lokalt  O
beslag: O
2021 B-ITM
/ I-ITM
7531 I-ITM
A-4 I-ITM
ble O
funnet O
i O
nærheten O
av O
en O
stjålet O
BMW B-VEH
X5 I-VEH

Politiet O
undersøker O
en O
router: O
beslagsnummer: O
2023/8642_B-13 B-ITM
knyttet O
til O
en O
IP-adresse O
brukt O
i O
cyberkriminalitet. O

En O
koffert O
med O
beslagsnr. O
2022/1470 B-ITM
C-17 I-ITM
ble O
funnet O
etterlatt O
på O
Oslo B-LOC
S. I-LOC

Etterforskere O
analyserer O
en O
minnepinne O
2000/1470 B-ITM
A17 I-ITM
med O
sensitive O
dokumenter O
fra O
Forsvarsdepartementet. B-ORG

En O
skanner O
2020 B-ITM
/ I-ITM
3690 I-ITM
912 I-ITM
ble O
beslaglagt O
i O
forbindelse O
med O
en O
dokumentforfalskning. O

En O
bil O
2020/202- B-ITM
A17 I-ITM
ble O
beslaglagt O
i O
forbindelse O
med O
en. O

En O
spade O
2020/101- B-ITM
178 I-ITM
ble O
beslaglagt O
i O
forbindelse O
med O
drapet O

En O
sekk O
beslagnr: O
2010/305- B-ITM
A71 I-ITM
ble O
beslaglagt O
i O
forbindelse O
med O
drapet O

En O
flaske O
med O
beslagnr. O
1999/1582 B-ITM
C-22 I-ITM
ble O
beslaglagt O
i O
forbindelse O
med O
saken O

En O
flaske O
med O
beslagnr. O
2015/11 B-ITM
C2 I-ITM
ble O
beslaglagt O
i O
forbindelse O
med O
saken O

En O
bensinkanne O
med O
beslagnr. O
2001/609 B-ITM
F14 I-ITM
ble O
beslaglagt O
i O
forbindelse O
med O
saken. O

Beslagsnr, O
2022 B-ITM
/ I-ITM
7410-820 I-ITM
fløy O
over O
et O
forbudt O
område O
nær O

Politiet O
etterforsker O
en O
bil O
med O
registreringsnummer O
AA B-LIC
66658. I-LIC

Kontonummer O
6595 B-FIN
56 I-FIN
85851 I-FIN
er O
knyttet O
til O
kort O
med O
beslagsnummer: O
2020 B-ITM
/ I-ITM
1001 I-ITM
A-1. I-ITM

123123123123132 O
123123123123123 O
99988887777 O
8676676676 O
knt: O
1 O
2 O
kkkkkkkkk O
kskskskksksks O
1k1ki1i12k2 O

En O
stjålet O
motorsykkel O
med O
skiltnummer O
CD B-LIC
98985 I-LIC
ble O
funnet O
i O
Oslo. B-LOC

Bankkortet O
med O
nummer O
4321 B-FIN
5678 I-FIN
9012 I-FIN
3456 I-FIN
ble O
brukt O
til O
å O
kjøpe O
en O
laptop: O
2000 B-ITM
/ I-ITM
5002-242 I-ITM

Vitner O
rapporterte O
om O
en O
varebil O
med O
registreringsnummer O
EF B-LIC
13579 I-LIC
på O
åstedet. O

En O
transaksjon O
på O
kontonummer O
4548 B-FIN
54 I-FIN
32109 I-FIN
er O
under O
etterforskning. O

Politiet O
beslagla O
en O
mobiltelefon: O
1999/10022_C_3 B-ITM
fra O
mistenkte O

En O
bil O
med O
reg.nr O
GH B-LIC
24680 I-LIC
ble O
observert O
forlate O
stedet O

Etterforskere O
undersøker O
transaksjoner O
på O
kontonummer O
1357 B-FIN
90 I-FIN
24680. I-FIN

En O
laptop: O
2022/102-663 B-ITM
ble O
funnet O
i O
en O
stjålet O
bil. O

Kjøretøyet O
med O
registreringsnummer O
IJ B-LIC
15151 I-LIC
er O
etterlyst. O

Finansiell O
aktivitet O
på O
kontonummer O
2468 B-FIN
13 I-FIN
57902 I-FIN
viser O
betaling O
av O 
seksuelle O
tjenester. O

2023 B-ITM
/ I-ITM
9005 I-ITM
E-5 I-ITM
fanget O
opp O
bilskiltet O
KL B-LIC
45678. I-LIC

Politiet O
fant O
en O
notatbok O
Beslag O
journal O
nr: O
2022 B-ITM
/ I-ITM
2006 I-ITM
- I-ITM
202 I-ITM
med O
flere O
kontonumre. O

En O
lastebil O
med O
registreringsnummer O
MN B-LIC
13579 I-LIC
ble O
stoppet O
i O
tollen O

Bankkortnummer O
5678.5656.8877.7980 B-FIN
ble O
brukt O
til O
å O
kjøpe O
en O
mobiltelefon O
tatt O
i O 
beslag: O
2024 B-ITM
/ I-ITM
4007 I-ITM
G-13. I-ITM

Vitner O
så O
en O
motorsykkel O
med O
skiltnummer O
OP B-LIC
24680 I-LIC
forlate O
åstedet. O

En O
safe O
med O 
beslagsnummer: O
2023 B-ITM
/ I-ITM
8008 I-ITM
H-15. I-ITM
inneholdt O
dokumenter O
med O
flere O
kontonumre. O

Politiet O
etterforsker O
en O
bil O
med O
registreringsnummer O
QR B-LIC
81771 I-LIC
i O
forbindelse O
med O
en O
bankran. O

En O
datamaskin O
beslag: O
2022 B-ITM
/ I-ITM
6009 I-ITM
I-177 I-ITM
ble O
funnet O
med O
informasjon O
om O
kontonummer O
3690 B-FIN
25 I-FIN
81470. I-FIN

En O
stjålet O
sykkel O
tidligere O
beslaglagt: O
2024 B-ITM
/ I-ITM
1010 I-ITM
J-19 I-ITM
hadde O
rammenummer O
ST B-LIC
34567. I-LIC

Mistenkelige O
overføringer O
ble O
oppdaget O
på O
konto O
7531 B-FIN
59 I-FIN
26480. I-FIN

En O
drone: O
Beslag O
journal O
nr. O
2010 B-ITM
/ I-ITM
6969 I-ITM
- I-ITM
208 I-ITM
filmet O
en O
fluktbil O
med O
skilt O
UV B-LIC
87654. I-LIC

En O
bil O
Beslag O
journal O
nr. O
2010 B-ITM
/ I-ITM
6969 I-ITM
- I-ITM
208 I-ITM

Politiet O
beslagla O
en O
harddisk O
2022 B-ITM
/ I-ITM
5012 I-ITM
L-23 I-ITM
med O
liste O
over O
stjålne O
kredittkort. O

En O
varebil O
med O
registreringsnummer O
WX B-LIC
23456 I-LIC
ble O
observert O
ved O
åstedet O

Transaksjoner O
på O
kontonummer O
9955 B-FIN
23 I-FIN
55522 I-FIN
ble O
frosset O
av O
banken. O

Et O
overvåkningskamera O
2024 B-ITM
/ I-ITM
7013 I-ITM
M-255 I-ITM
fanget O
opp O
en O
bil O
med O
skiltnummer O
YZ B-LIC
76543. I-LIC

Politiet O
fant O
en O
mobiltelefon O
2023 B-ITM
/ I-ITM
9014 I-ITM
N-27 I-ITM
med O
notater O
om O
bankkontonummer O
1357 B-FIN
80 I-FIN
24680. I-FIN

En O
traktor O
med O
registreringsnummer O
AB B-LIC
34567 I-LIC
ble O
rapportert O
stjålet O

Etterforskere O
undersøker O
en O
laptop: O
2022 B-ITM
/ I-ITM
2015 I-ITM
O-29 I-ITM
med O
mistenkelige O
banktransaksjoner. O

Etterforskere O
sikret O
en O
bærbar O
PC O
Beslag O
journal O
nr. O
2023 B-ITM
/ I-ITM
3007 I-ITM
A-105 I-ITM
med O
mistenkelige O
e-poster O

Politiet O
beslagla O
en O
smarttelefon O
2024 B-ITM
/ I-ITM
1008 I-ITM
B-301 I-ITM
inneholdende O
krypterte O
meldinger O

Tollvesenet O
fant O
en O
ekstern O
harddisk O
beslagsnr. O
2022 B-ITM
/ I-ITM
5009 I-ITM
C-408 I-ITM
full O
av O
regnskapsdokumenter. O

Spesialenheten O
konfiskerte O
en O
nettbrett: O
2023 B-ITM
/ I-ITM
7010 I-ITM
D-509 I-ITM
med O
slettet O
historikk. O

Etterforskerne O
tok O
beslag O
i O
en O
dashbordkamera: O
nr. O
2024 B-ITM
/ I-ITM
9011 I-ITM
E-612 I-ITM
som O
fanget O
opp O
hendelsen. O

Politiet O
fant O
en O
digital O
kalkulator O
2022 B-ITM
/ I-ITM
2012-676 I-ITM
med O
skjulte O
transaksjoner. O

Sikkerhetstjenesten O
beslagla O
en O
GPS-enhet, O
med O
beslagsnummer O
2023 B-ITM
/ I-ITM
4013 I-ITM
G-818, I-ITM
brukt O
under O
operasjonen. O

Etterforskere O
sikret O
en O
spillkonsoll: O
2024 B-ITM
/ I-ITM
6014 I-ITM
202 I-ITM
S.14, I-ITM
med O
mistenkelig O
online O
aktivitet. O

Politiet O
tok O
beslag O
i O
en O
smartklokke O
2022 B-ITM
/ I-ITM
8015 I-ITM
I-024 I-ITM
som O
registrerte O
bevegelser. O

Etterforskningsgruppen O
fant O
en O
skjult O
kamera, O
2023 B-ITM
/ I-ITM
1016 I-ITM
J-127, I-ITM
montert O
i O
mistenkte O
lokaler. O

beslagsnr O
2009 B-ITM
/ I-ITM
555- I-ITM
A-1 I-ITM

098450825098450984325 O
=)(/&HYT87758078^*^*******)=)=)=?)= O
meeee O
¥¥¥¥½$¥½$¥½$¥$½¥½$¥½$¥ O
====⋅⋅ O

______:::::: O
¤¤¤¤¤¤¤¤ O
beslagsnr. O
4444444444 O

nr. O
nr. O
nr. O
journal O
202 O
tttttt O

dd. O
dd. O
dd. O
dd O
202 O
fgftgtf O
f. O
dd. O
dd. O
dd O
202 O
fgftgtf O

fnr. O
dd. O
dd. O
dd O
202 O
fgftgtf O

fnr. O
dd. O
dd. O
fnr. O
111 O
fgffffff O

Selskapet O
Norsk B-ORG
Industri I-ORG
AS I-ORG
med O
organisasjonsnummer O
222 B-OID
456 I-OID
988 I-OID
er O
under O
etterforskning. O

Politiet O
undersøker O
firmaet O
med O
org.nr. O
217 B-OID
202 I-OID
321 I-OID
for O
mulig O
svindel. O

Bedriften O
Teknologi B-ORG
Solutions I-ORG
AS, I-ORG
organisasjonsnummer O
585 B-OID
011 I-OID
012, I-OID
rapporterte O
om O
datainnbrudd. O

Skattemyndighetene O
gransker O
selskapet O
med O
org.nummer O
234 B-OID
567 I-OID
890 I-OID
for O
uregelmessigheter, O

En O
ansatt O
ved O
navn O
Roxy B-PER
i O
firma O
678 B-OID
901 I-OID
234 I-OID
varslet O
om O
mistenkelige O
transaksjoner. O

Org.nr O
345 B-OID
678 I-OID
901 I-OID
tilhører O
et O
selskap O
involvert O
i O
saken. O

Etterforskere O
ser O
nærmere O
på O
bedriften: O
888 B-OID
012 I-OID
345. I-OID

Revisjonsrapporten O
for O
firma O
012 B-OID
333 I-OID
678 I-OID
viste O
flere O
avvik. O

Selskapet O
med O
organisasjonsnummer O
989585111 B-OID
er O
knyttet O
til O
flere O
mistenkte. O

Politiet O
beslagla O
dokumenter O
fra O
bedriften O
med O
org.nummer O
890880880. B-OID

Selskapet O
med O
org.nr. O
999 B-OID
040 I-OID
777 I-OID
ble O
hacket O
via O
brukerkontoen O
johndoe87. B-USR

Politiet O
undersøker O
firmaet O
678 B-OID
901 I-OID
234 I-OID
og O
deres O
sosiale O
medieprofil O
CompanyX_official. B-USR

Brukeren O
tech.guru99 B-USR
er O
mistenkt O
for O
å O
ha O
lekket O
informasjon O
fra O
bedrift O
234 B-OID
567 I-OID
890. I-OID

koblet O
til O
den O
suspekte O
instagrambrukeren O
trading_master. B-USR

Etterforskere O
gransker O
selskapet O
345 B-OID
678 I-OID
901 I-OID
og O
deres O
markedsføringskonto O
best_deals_ever. B-USR

Bedriften O
med O
org.nr. O
022 B-OID
012 I-OID
384 I-OID
brukte O
Snapchat O
kontoen O
support_team_22 B-USR
for O
kundeservice O

Hackeren O
med O
brukernavn O
d4rk_c0der B-USR
angrep O
systemer O
til O
firma O
012 B-OID
011 I-OID
678. I-OID

Organisasjonsnummer O
606 B-OID
333 I-OID
012 I-OID
er O
knyttet O
til O
den O
populære O
influenceren O
lifestyle_guru. B-USR

Selskapet O
890123123 B-OID
oppdaget O
at O
deres O
Twitter-konto O
TechInnovators B-USR
var O
kompromittert. O

Brukeren O
financial1_wizard99 B-USR
er O
ansatt O
i O
firmaet O
med O
org.nr. O
555 B-OID
890 I-OID
121 I-OID
og O

Politiet O
undersøker O
forbindelsen O
mellom O
organisasjonsnummer O
320 B-OID
654 I-OID
252 I-OID
og O
Instagram-kontoen O
luxury_life_101 B-USR
som O

Bedriften O
098 B-OID
765 I-OID
432 I-OID
brukte O
kontoen O
som O
heter O
hr_recruitment_pro B-USR
for O
å O
annonsere O
stillinger O

Snapchat O
brukeren O
crypto_king_99 B-USR
er O
mistenkt O
for O
svindel O
mot O
selskapet O
876 B-OID
543 I-OID
210 I-OID
som O
er O
registrert O

Organisasjonsnummer O
210 B-OID
111 I-OID
654 I-OID
eier O
den O
kontroversielle O
Twitter-kontoen O
@PoliticalWatch B-USR

Etterforskere O
kobler O
brukeren O
anonymous B-USR
_ I-USR
whistleblower I-USR
til O
lekkasjer O
fra O
firma O
543 B-OID
210 I-OID
222. I-OID

Selskapet O
med O
org.nr. O
765 B-OID
432 I-OID
109 I-OID
brukte O
kontoen O
customer_support B-USR
_247 I-USR
for O
henvendelser. O

Brukerkontoen O
eco_warrior B-USR
tilhører O
en O
ansatt O
i O
bedriften O
432 B-OID
109 I-OID
876 I-OID
og O
disponeres O
av O

Organisasjonsnummer O
109456111 B-OID
er O
assosiert O
med O
Facebook-kanalen O
TechReviewPro B-USR

Firmaet O
654 B-OID
321 I-OID
098 I-OID
oppdaget O
at O
deres O
LinkedIn-profil O
InnovativeSolutions B-USR
var O
hacket. O

Brukeren O
legal_eagle_101 B-USR
representerer O
selskapet O
med O
org.nr. O
987 B-OID
222 I-OID
321 I-OID
i O
en O
pågående O
sak O

Kari B-PER
Olsen I-PER
bruker O
kontoen O
kari_tech_guru B-USR
og O
e-posten O
kari.olsen@techfirma.no B-MAIL

Erik B-PER
Hansen I-PER
har O
kontoen O
coding_viking B-USR
og O
e-post O
erik.h@devteam.com. B-MAIL

Marie B-PER
Larsen I-PER
administrerer O
social_media_queen B-USR
og O
bruker O
marie.larsen@marketing.no. B-MAIL

Ola B-PER
Nordmann I-PER
opererer O
som O
secure_shield B-USR
via O
ola.nordmann@cybersec.com. B-MAIL

Lisa B-PER
Berg I-PER
er O
kjent O
som O
design_mastermind B-USR
og O
nås O
på O
lisa.berg@creative.no B-MAIL

bruker O
project_wizard B-USR
og O
anders.h@projectmanagement.com B-MAIL

####### O
?=^*^**^^*^* O 

har O
brukerkontoen O
data_detective B-USR
og O
e-posten O
sofie.dahl@analytics.no B-MAIL

market_innovator B-USR
og O
thomas.lie@brandbuilders.com B-MAIL

aktiv O
som O
hr_superhero B-USR
og O
nås O
på O
emma.p@ B-MAIL
hrexperts.no I-MAIL
og O

Johansen B-PER
bruker O
system_guru B-USR
og O
nils.j@itops.com. B-MAIL
som O
disponeres O

opererer O
som O
legal_eagle B-USR
ingrid.k@lawfirm.no. B-MAIL

Martin B-PER
Andersen I-PER
bruker O
finance_wizard B-USR
og O
martin.a@accounting.com B-MAIL
via O

Sara B-PER
Pettersen I-PER
har O
kontoen O
customer_whisperer B-USR
og O
e-posten O
sara.p@customersupport.no B-MAIL

kjent O
som O
innovation_master B-USR
og O
bruker O
daniel.s@productdev.com B-MAIL

administrerer O
content_queen B-USR
og O
nås O
på O
anna.m@contentcreators.no. B-MAIL

Politibetjent O
Bakken B-PER
opererer O
som O
network_ninja B-USR
via O
kristian.b@politiet.com. B-MAIL

Jacobsen B-PER
bruker O
sales_rockstar B-USR
og O
e-posten O
mia.j@salesteam.no B-MAIL
som O
driftes O
på O

har O
brukerkontoen O
quality B-USR
_ I-USR
guardian I-USR
og O
andreas.g@qualitycontrol.com B-MAIL
uten O

Linn B-PER
Eide I-PER
er O
aktiv O
som O
ux_visionary B-USR
og O
nås O
på O
linn.e@userexperience.no. B-MAIL

Kommunikasjonssjef O
Anas B-PER
Tamer I-PER
bruker O
pr_mastermind B-USR
og O
magnus.s@communications.com. B-MAIL

Roberto B-PER
Sánchez, I-PER
mistenkt O
for O
lekkasjer, O
brukte O
profilen O
hemmelig_journalist B-USR
for O
å O
kontakte O
avisen. O

Politiet O
beslagla O
en O
USB-pinne: O
2024 B-ITM
/ I-ITM
2323 I-ITM
666, I-ITM
i O
huset O
til O
Carmen B-PER
Rodríguez I-PER

Mistenkelige O
overføringer O
ble O
oppdaget O
fra O
konto O
5678 B-FIN
90 I-FIN
34566 I-FIN
tilhørende O
Diego B-PER
Martínez I-PER

E-posten O
lekkasjer_chile@sikker.no B-MAIL
ble O
koblet O
til O
brukeren O
XXX_SOME_o22 B-USR
i O
etterforskningen O

María B-PER
Gómez, I-PER
et O
viktig O
vitne, O
rapporterte O
om O
mistenkelig O
aktivitet O
på O
kontoen O
anonym_varsler. B-USR

En O
laptop, O
2023 B-ITM
/ I-ITM
5678 I-ITM
B-3 I-ITM
ble O
funnet O
med O
sensitiv O
informasjon O
hos O
José B-PER
Fernández. I-PER

Bankutskrifter O
fra O
konto O
3201 B-FIN
55 I-FIN
20255 I-FIN
viste O
store O
innskudd O
rett O
før O
lekkasjene. O

Alejandro B-PER
Torres I-PER
brukte O
e-posten O
torres.media@nyheter.cl B-MAIL
for O
å O
sende O
dokumenter. O

Brukerprofilen O
sannhets.søkerstgo B-USR
ble O
sporet O
til O
en O
datamaskin O
eid O
av O
Lucía B-PER
Vargas I-PER
Profilen O 
er O 
sikret, O
j.nr O
2018/ B-ITM
99 I-ITM
- I-ITM
99 I-ITM

Politi- O
dokument, O
2024 B-ITM
/ I-ITM
9876 I-ITM
C-7, I-ITM
avslørte O
forbindelser O
mellom O
Javier B-PER
Reyes I-PER
og O
avisredaksjonen O

Transaksjoner O
på O
kontonummer O
3266 B-FIN
56 I-FIN
77055 I-FIN
ble O
undersøkt O
i O
forbindelse O
med O
sak O
2024 B-ITM
/ I-ITM
3001 I-ITM
A-12. I-ITM

Politiet O
i O
Bergen B-LOC
fant O
et O
bankkort O
med O
nummer O
4444050269693321 B-FIN
i O
en O
beslaglagt O
veske O

Selskapet O
med O
org.nr. O
666 B-OID
541 I-OID
808 I-OID
hadde O
mistenkelige O
overføringer O
til O
konto O
3204.54.32201 B-FIN

Et O
dokument, O
2023 B-ITM
/ I-ITM
5002 I-ITM
B-7, I-ITM
avslørte O
forbindelser O
mellom O
kontonummer O
5678 B-FIN
90 I-FIN
56587 I-FIN
og O
firmaet O
i O
Trondheim. B-LOC

Bankkortet O
6969554412512879 B-FIN
ble O
brukt O
til O
å O
betale O
for O
varer O
sendt O
til O
en O
adresse O
i O
Oslo. B-LOC

Etterforskere O
koblet O
kontonummer O
2885 B-FIN
67 I-FIN
89012 I-FIN
til O
beslag O
2022 B-ITM
/ I-ITM
7003 I-ITM
C-15 I-ITM
funnet O
i O
Narvik. B-LOC

Bedriften O
med O
organisasjonsnummer O
555 B-OID
654 I-OID
321 I-OID
hadde O
uvanlig O
aktivitet O
på O
konto O
3456.78.90905. B-FIN

En O
laptop, O
2024 B-ITM
/ I-ITM
9004 I-ITM
D-18, I-ITM
inneholdt O
informasjon O
om O
transaksjoner O
til O
kontonummer O
7977.12.35356. B-FIN

Politiet O
i O
Tromsø B-LOC
beslagla O
et O
kredittkort O
med O
nummer O
8901 B-FIN
2222 I-FIN
9989 I-FIN
0201 I-FIN
under O
en O
razzia. O

Selskapet O
i O
Kristiansand, B-LOC
med O
org.nr. O
566 B-OID
777 I-OID
012, I-OID
ble O
koblet O
til O
suspekte O
overføringer O
på O
konto O
0202 B-FIN
45 I-FIN
77777. I-FIN

fødselsnummer O
010280 B-PID
12151 I-PID
brukte O
brukerkontoen O
skjult_investor B-USR
for O
å O
overføre O
penger O
til O
konto O
2234 B-FIN
44 I-FIN
44566. I-FIN

Bedriften O
med O
org.nr. O
944 B-OID
620 I-OID
000 I-OID
ble O
koblet O
til O
profilen O
offshore_profits B-USR
og O
bankkonto O
5678 B-FIN
90 I-FIN
15152. I-FIN

En O
ansatt O
med O
personnummer O
170692 B-PID
47809 I-PID
brukte O
kontoen O
intern_whistleblower B-USR
for O
å O
rapportere O
om O
mistenkelige O
transaksjoner. O

Etterforskere O
undersøkte O
forbindelsen O
mellom O
selskapet O
666 B-OID
456 I-OID
888 I-OID
og O
brukeren O
anonymous_trader B-USR
med O
konto O
9012 B-FIN
34 I-FIN
98985. I-FIN 

En O
person O
registrert O
med O
D-nummer O
411280 B-PID
98889 I-PID
ble O
koblet O
til O
profilen O
foreign_investor B-USR
og O
kortnummer O
4321 B-FIN
5678 I-FIN
9012 I-FIN
3456. I-FIN

Firmaet O
med O
organisasjonsnummer O
876 B-OID
543 I-OID
210 I-OID
brukte O
brukerkontoen O
tech_innovators B-USR
for O
å O
håndtere O
innskudd O
på O
konto O
3456 B-FIN
78 I-FIN
89895. I-FIN

En O
kunde O
med O
fødselsnummer O
230575 B-PID
40567 I-PID
oprettet O
profilen O
crypto_enthusiast B-USR
og O
knyttet O
den O
til O
bankkortet O
6666.0202.4545.9888. B-FIN

Selskapet O
identifisert O
som O
345 B-OID
678 I-OID
901 I-OID
brukte O
kontoen O
global_trade_co B-USR
for O
transaksjoner O
på O
konto O
7878 B-FIN
12 I-FIN
02021. I-FIN

En O
person O
med O
ID-nummer O
06038830234 B-PID
ble O
funnet O
å O
kontrollere O
brukeren O
shadow.accounts B-USR
og O
flere O
bankkontoer O
inkludert O
45052632558. B-FIN

Myndighetene O
koblet O
organisasjonsnummer O
234 B-OID
567 I-OID
890 I-OID
til O
profilen O
offshore_holdings B-USR
og O
suspekte O
overføringer O
på O
konto O
2345 B-FIN
67 I-FIN
89012. I-FIN

Oleksandr B-PER
Petrenko I-PER
med O
ID-nummer O
230585-55225 B-PID
brukte O
kontoen O
kyiv_trader B-USR
for O
å O
overføre O
til O
konto O
89898852521 B-FIN

Firmaet O
Ukrainska B-ORG
Mriya I-ORG
AS, I-ORG
org.nr. O
114 B-OID
222 I-OID
321, I-OID
brukte O
profilen O
agro_export B-USR
for O
transaksjoner O

Tatiana B-PER
Kovalenko, I-PER
personnummer O
101290 B-PID
89895, I-PID
administrerte O
brukeren O
lviv_tech_hub B-USR
og O
konto O
5678 B-FIN
90 I-FIN
18848 I-FIN 

Selskapet O
Dnipro B-ORG
Steel I-ORG
LLC I-ORG
med O
ID O
123444112 B-OID
brukte O
kontoen O
metal_trade_ua87 B-USR
for O
eksport O

Viktor B-PER
Sydorenko, I-PER
født O
15.06.1978 B-PID
23456, I-PID
kontrollerte O
profilen O
odesa_shipping B-USR
og O
kortnummer O
9012.5555.7147.1234 B-FIN

IT-firmaet O
Kharkiv B-ORG
Solutions, I-ORG
org.nr. O
345.556.114, B-OID
brukte O
brukeren O
east_ua_dev B-USR
for O
betalinger. O

Nataliya B-PER
Shevchenko I-PER
med O
ID.NR O
080392 B-PID
34567 I-PID
administrerte O
kontoen O
ua_freelancer B-USR
og O
bankkonto O
3456.78.90123. B-FIN

Energiselskapet O
Zakarpattia B-ORG
Power I-ORG
AS, I-ORG
nummer O
876 B-OID
543 I-OID
210, I-OID
brukte O
profilen O
west_energy_ua. B-USR

Andriy B-PER
Lysenko, I-PER
personnummer O
250483 B-PID
- I-PID
45678, I-PID
kontrollerte O
brukeren O
crypto_kyiv B-USR
og O
konto O
7878 B-FIN
33 I-FIN
01222. I-FIN

Selskapet O
Chornomorsk B-ORG
Logistics I-ORG
LLC I-ORG
ID O
234 B-OID
567 I-OID
890 I-OID
brukte O
kontoen O
black_sea_trade B-USR

nononononoNo O
TETTTTTT O
777777777 O

Mariya B-PER
Ivanenko I-PER
med O
nummer O
12.06.89 B-PID
44015 I-PID
administrerte O
profilen O
lviv_artisan B-USR
og O
konto O
7878 B-FIN
45 I-FIN
40475 I-FIN

IT-firmaet O
Vinnytsia B-ORG
Tech I-ORG
AS I-ORG
org.nr. O
666 B-OID
011 I-OID
345 I-OID
brukte O
brukeren O
central_ua_soft. B-USR

Serhiy B-PER
Kravchuk, I-PER
ID-nummer O
030775 B-PID
78875, I-PID
kontrollerte O
kontoen O
dnipro_investor B-USR
og O
kort O
2345.6666.0122.4567. B-FIN

Agrobedriften O
Poltava B-ORG
Harvest I-ORG
LLC. I-ORG
nummer O
555 B-OID
878 I-OID
012. I-OID
brukte O
profilen O
ua_grain_export. B-USR

Olena B-PER
Bondarenko I-PER
med O
personnummer O
180880 B-PID
42051 I-PID
administrerte O
brukeren O
kharkiv_designer B-USR
og O
konto O
32041258586. B-FIN

Teknologiselskapet O
Mykolaiv B-ORG
Innovations I-ORG
AS, I-ORG
org.nr. O
901 B-OID
234 I-OID
567 I-OID
brukte O
kontoen O
south_ua_tech. B-USR

Dmytro B-PER
Tkachenko, I-PER
ID O
090587 B-PID
89012, I-PID
kontrollerte O
profilen O
zaporizhzhia_trader B-USR
og O
konto O
32550622527. B-FIN

Logistikkfirmaet O
Sumy B-ORG
Express I-ORG
LLC, I-ORG
nummer O
678 B-OID
901 I-OID
234, I-OID
brukte O
brukeren O
north_ua_logistics. B-USR

Iryna B-PER
Kovalchuk I-PER
med O
personnummer O
270692 B-PID
90173 I-PID
administrerte O
kontoen O
crimea_consultant B-USR
og O
kort O
8987 B-FIN
9012 I-FIN
3355 I-FIN
7889. I-FIN

IT-selskapet O
Ternopil B-ORG
Systems I-ORG
AS, I-ORG
org.nr. O
012 B-OID
345 I-OID
678, I-OID
brukte O
profilen O
west_ua_software. B-USR

Mistenkte O
Sven B-PER
Eriksen, I-PER
født O
7 B-PID
august I-PID
1988, I-PID
ble O
observert O
nær O
åstedet. O

Vitnet O
Maria B-PER
Olsen, I-PER
med O
fødselsdato O
19 B-PID
mars I-PID
1992, I-PID
ga O
politiet O
verdifull O
informasjon. O

født O
23 B-PID
mai I-PID
1985, I-PID
til O
den O
stjålne O
bilen. O

Hovedmistenkte O
Lena B-PER
Berg, I-PER
med O
fødselsdato O
11. B-PID
oktober. I-PID
1979, I-PID
nektet O
all O
innblanding. O

Politiet O
avhørte O
John B-PER
Smith, I-PER
født O
2- B-PID
desember- I-PID
1990, I-PID
i O
forbindelse O
med O
svindelsaken. O

Sikkerhetsvakten O
Kari B-PER
Larsen, I-PER
født O
30 B-PID
april I-PID
1983, I-PID
rapporterte O
om O
mistenkelig O
aktivitet. O

Dataeksperten O
Petter B-PER
Johansen, I-PER
med O
fødselsdato O
15.juni.1989, B-PID
analyserte O
de O
krypterte O
filene. O

Nøkkelvitnet O
Sofia B-PER
Andersen, I-PER
født O
9 B-PID
januar I-PID
1995 I-PID
endret O
sin O
forklaring O
under O
avhør. O

Undercover-agenten O
Tom B-PER
Hansen, I-PER
med O
fødselsdato O
28 B-PID
08 I-PID
1981, I-PID
infiltrerte O
organisasjonen. O

Finansrådgiveren O
Nina B-PER
Pedersen, I-PER
født O
04 B-PID
09 I-PID
1976, I-PID
ble O
mistenkt O
for O
innsidehandel. O

Hovedmistenkte O
Lars B-PER
Andersen, I-PER
født O
17.09.09, B-PID
ble O
pågrepet O
i O
Oslo. B-LOC

Vitnet O
Emma B-PER
Solberg, I-PER
med O
fødselsdato O
01.sept.2009, B-PID
ga O
alibi O
til O
den O
mistenkte. O
Etterforskningsleder O
Knut B-PER
Olsen, I-PER
født O
28-09-2009, B-PID
ledet O
oppdraget O
mot O
narkotikanettverket. O

Sikkerhetskonsulenten O
med O
fødselsdato O
28 B-PID
september I-PID
2009, I-PID
avdekket O
sikkerhetsbruddet. O

Cyber-eksperten O
Ali B-PER
Mohammed, I-PER
født O
29.09.2009, B-PID
sporet O
hackeren O
til O
Lie B-PER
fødselsdato O
28.10.09 B-PID
som, O
trakk O
tilbake O
sin O
tidligere O
uttalelse O

Berg, B-PER
født O
10.sept.2009, B-PID
infiltrerte O
den O
kriminelle O
gjengen O

Rettsmedisiner O
Ingrid B-PER
Dahl, I-PER
med O
fødselsdato O
28-09-2009, B-PID
presenterte O
nye O
bevis O
i O
drapssaken. O

Økonomietterforskeren O
Erik B-PER
Lund, I-PER
født O
28 B-PID
september I-PID
2009, I-PID
avslørte O
omfattende O
hvitvasking. O

IT-eksperten O
Nora B-PER
Pettersen, I-PER
med O
fødselsdato O
29.09.2009, B-PID
gjennomgikk O
de O
beslaglagte O
harddiskene. O


Geir B-PER
Haugen, I-PER
født O
23.03.09, B-PID
ga O
informasjon O
om O
våpensmugling. O

Kriminalteknikeren O
Lise B-PER
Moen, I-PER
med O
fødselsdato O
19.sept.1980, B-PID
analyserte O
DNA-bevisene. O

Etterretningsoffiseren O
Bjørn B-PER
Svendsen, I-PER
født O
28-09-2009, B-PID
overvåket O
terrormistenkte. O

Korrupsjonsjegeren O
Marit B-PER
Nilsen, I-PER
med O
fødselsdato O
28 B-PID
september I-PID
2009, I-PID
gransket O
kommunale O
kontrakter. O


Narkotikaetterforskeren O
Ola B-PER
Kristiansen, I-PER
født O
29.09.2009, B-PID
ledet O
aksjonen O
mot O
smuglernettverket. O

Rettspsykiateren O
Hanne B-PER
BAKKE, I-PER
med O
fødselsdato O
12.09.09, B-PID
vurderte O
den O
tiltaltes O
mentale O
tilstand. O

Siktede O
født O
28.nov.2000. B-PID
oppdaget O
narkotika O
i O
containeren. O

Brannetterforsker O
Silje B-PER
Rønning, I-PER
med O
fødselsdato O
28-09-2009, B-PID
fastslo O
brannårsaken O

Miljøkriminalitetsexperten O
Trond B-PER
IVERSEN I-PER
født O
28 B-PID
september I-PID
2009, I-PID
avdekket O
ulovlig O
avfallsdumping O

Spesialagenten O
Astrid B-PER
Larsen, I-PER
med O
fnr O
29.09.2009, B-PID
koordinerte O
den O
internasjonale O
operasjonen. O

Etterforskere O
analyserer O
en O
harddisk O
2022/ B-ITM
4321 I-ITM
129 I-ITM
beslaglagt O
fra O
kontoret O
var O
registrert O
med O
5 O
knt.nr: O
22332222855, B-FIN
22330545855, B-FIN
46330298511, B-FIN
66330244455, B-FIN
66330245810. B-FIN

Etterforskere O
analyserer O
en O
harddisk: O
2014 B-ITM
/ I-ITM
4321-202 I-ITM
beslaglagt O
fra O
kontoret O
var O
registrert O
med O
bank O
knt.nr: O
22331522855 B-FIN

Etterforskere O
analyserer O
bank O
knt.nr: O
0033 B-FIN
15 I-FIN
22855. I-FIN

gjennomgang O
av O
bank O
konto O
3420 B-FIN
15 I-FIN
58620. I-FIN

sikring O
av O
bank-konto: O
3420 B-FIN
15 I-FIN
58620. I-FIN

sikring O
av O
bank-konto: O
342012552152 B-FIN

Bruker O
9898 B-FIN
56 I-FIN
12355. I-FIN

Tok O
2012- B-ITM
456 I-ITM
/ I-ITM
12 I-ITM
A-1. I-ITM

Beslag O
journal O
nr. O
2018 B-ITM
/ I-ITM
6964 I-ITM
- I-ITM
22 I-ITM
Løpenr. O
1 O
Lok. O
besl. O
nr O
/ O
posenr O
A-2 O
Antall O
1 O

Beslag O
journal O
nr. O
2009 B-ITM
/ I-ITM
69 I-ITM
- I-ITM
202 I-ITM
Løpenr. O
5 O
Lok. O
besl. O
nr O
/ O
posenr O
B-19 O
Antall O
1 O

Beslag O
journal O
nr. O
2000 B-ITM
/ I-ITM
699 I-ITM
- I-ITM
29 I-ITM
Løpenr. O
9 O
Lok. O
besl. O
nr O
/ O
posenr O
W-19 O
Antall O
1 O

Beslag O
journal O
nr. O
2022 B-ITM
/ I-ITM
1999 I-ITM
- I-ITM
11 I-ITM
Løpenr. O
1 O
Lok. O
besl. O
nr O
/ O
posenr O
B1 O
Antall O
8 O

Beslag O
journal O
nr. O
2024 B-ITM
/ I-ITM
2000 I-ITM
- I-ITM
1 I-ITM
Løpenr. O
1 O
Lok. O
besl. O
nr O
/ O
posenr. O
Antall O
1 O

2024 B-ITM
/ I-ITM
2000 I-ITM
- I-ITM
1 I-ITM

Beslag O
journal O
nr. O
2024 B-ITM
/ I-ITM
2000. I-ITM

Beslag O
journal O
nr. O
2024 B-ITM
/ I-ITM
2000 I-ITM
- I-ITM
1 I-ITM
Løpenr. O
1 O
Lok. O
besl. O
nr O
/ O
posenr O
C2.S O
Antall O
1 O
Beslag O
2024 B-ITM
/ I-ITM
2000 I-ITM
- I-ITM
1 I-ITM
Løpenr. O
1 O
Lok. O
besl. O
nr O
/ O
posenr. O
Antall O
1 O

Beslag O
2024/200-I2 B-ITM
Løpenr. O
1 O
Lok. O
besl. O
nr O
/ O
posenr. O
Antall O
1 O

Beslag O
journal O
nr. O
2006 B-ITM
/ I-ITM
608. I-ITM

IPHONE O
A1778 O
jf O
belslag O
2006 B-ITM
/ I-ITM
692 I-ITM
- I-ITM
202 I-ITM
Nr O
4, O
B-1 O
er O
last O
ned O
fra O
live.com O

Sykkel O
DBS O
jf O
belslag O
2016 B-ITM
/ I-ITM
204 I-ITM
- I-ITM
20 I-ITM
Nr O
4 O
C-9 O
er O
last O
sikret O
fra O
trafikksentralen O

Motorsag O
BlinkX O
jf O
belslag O
2023 B-ITM
/ I-ITM
10 I-ITM
- I-ITM
16 I-ITM
Nr O
1 O
er O
last O
sikret O
fra O
trafikksentralen O

Politiet O
tok O
beslag O 
i O
2014 B-ITM
/ I-ITM
166 I-ITM
- I-ITM
1 I-ITM
Nr O
2 O

jf O
beslag O 
i O
2002 B-ITM
/ I-ITM
188 I-ITM
- I-ITM
2 I-ITM
Nr O
2 O

Beslag O
journal O
nr. O
2020 B-ITM
/ I-ITM
731 I-ITM
- I-ITM
22 I-ITM

Beslag O
journal O
nr. O
2020 B-ITM
/ I-ITM
731 I-ITM
- I-ITM
22 I-ITM
sikret O
i O
Hagegata O
2. O

følgende O
beslagsnr. O
2020/7371-03 B-ITM
2020/571-206 B-ITM
2020/7371-204 B-ITM
2021/77-27 B-ITM

En O
ansatt O
ved O
Oslo B-ORG
Universitetssykehus, I-ORG
Kari B-PER
Rakkelsem, I-PER
kan O
nås O
på O
kari.rakk@sykehus.no B-MAIL
eller O
+47 B-PHO
474 I-PHO
44 I-PHO
989. I-PHO

Bedriften O
har O
kontor O
i O
Trondheim B-LOC
og O
bruker O
Trondheim.Tech B-USR
på O
Twitter. O

Vi O
etterforsker O
en O
sak O
der O
brukeren O
darknight_2000 B-USR
på O
Instagram O
har O
kontaktet O
mindreårige. O

Følg O
oss O
på O
Facebooke: O
@NorskNatur B-USR
2024 I-USR
for O
oppdateringer O
om O
turer O

Lisa B-PER
Andersen, I-PER
kan O
kontaktes O
via O
TikTok: O
@lisaandersen B-USR
___ I-USR
1995. I-USR

Hackeren O
med O
kallenavnet O
darkweb_haxor B-USR
99 I-USR
ble O
sporet O
til O
en O
IP-adresse O
45.45.8.125 O
i O
Drammen B-LOC

Avdelingen O
etterforsker O
en O
profil O
på O
Snapchat: O
narko B-USR
___ I-USR
dealer I-USR
___ I-USR
420 I-USR
har O

brukte O
e-postadressen O
money.launderer@securemail.com B-MAIL
for O
transaksjoner O

Cyberkriminelle O
brukte O
Telegram-kanalen O
@stolen B-USR
cards I-USR
__9 I-USR
market I-USR
for O
å O
selge O
data O

en O
Discord-server O
med O
navnet O
illegal B-USR
___ I-USR
goods- I-USR
trade I-USR

Bitcoin-lommebok O
ble O
koblet O
til O
brukeren O
crypto B-USR
_ I-USR
scammer I-USR
999 I-USR
btc I-USR
på O
Reddit O

narko B-USR
18 I-USR
boss I-USR
og O
pill B-USR
sss I-USR
pusher I-USR
_xx- I-USR
x. I-USR

kryptokriminelle O
CoinPhantom99 B-USR
samarbeidet O

Politiet O
overvåker O
Telegram-brukerne O
Toxic_Alchemist B-USR
og O
SilentSmuggler. B-USR

To O
profiler, O
neon-bandit B-USR
og O
GlitchWhisperer, B-USR
ble O
koblet O
til O
cyberkriminalitet. O

Kari B-PER
Jensen, I-PER
brukte O
kallenavnet O
kari87 B-USR
på O
datingappen. O

Snapchat-kontoen O
party.jente98 B-USR
tilhører O
offeret. O

To O
Instagram-profiler: O
surferdude B-USR
og O
beach_babe22 B-USR
ble O
nevnt O
i O
avhøret. O

kalte O
seg O
rockestjerne89 B-USR
på O
TikTok. O

ber O
om O
tips O
om O
Twitter-kontoen O
nyhet_fan, B-USR
som O
kan O
ha O
tilknytning O
til O
saken O

Kontakt O
påtalemyndigheten O
via O
epost O
statsadvokat@riksadvokaten.no B-MAIL
eller O
telefon O
23393100 B-PHO

Beslag O
2023 B-ITM
/ I-ITM
456 I-ITM
A-12 I-ITM
gjelder O
innbrudd O
i O
bolig. O

Vitne O
kan O
nås O
på O
+4798765432 B-PHO
eller O
vitne@gmail.com B-MAIL

Beslagnr O
2024 B-ITM
/ I-ITM
789 I-ITM
B-3 I-ITM
inneholder O
digitale O
enheter O

Etterforsker O
Ola O
Nordmann O
har O
tjenestenmr O
45678901 B-PHO
Saksmappe O
2022 B-ITM
/ I-ITM
123 I-ITM
C-7 I-ITM
er O
overført O
til O
arkivet. O

Kontakt O
IT-avdelingen O
på O
support@politi.no B-MAIL
for O
bistand. O

Telefonnummer: O
22334455 B-PHO
tilhører O
enhet O
beslagsnr: O
2024 B-ITM
/ I-ITM
111- I-ITM
D-9. I-ITM

Rapport O
sendes O
til O
rapport@kripos.no B-MAIL
innen O
fredag O

Beslag O
2023 B-ITM
/ I-ITM
987 I-ITM
E-2 I-ITM
inneholder O
mobiltelefon O

Samsung O
A51 O
Ring O
vitnet O
på O
+4712345678, B-PHO
for O
ytterligere O
informasjon O

Dokumenter O
i O
sak O
2024 B-ITM
/ I-ITM
222 I-ITM
F-5 I-ITM
er O
lagret O
på O
serveren. O

Kontakt O
aktor@statsadvokat.no B-MAIL
angående O
rettsaken O
neste O
uke O

Mobil O
87654321 B-PHO
tilhører O
eier O
av O
beslag O
2023 B-ITM
/ I-ITM
333 I-ITM
G11 I-ITM

Send O
forespørsel O
til O
arkiv@politiet.no B-MAIL
for O
innsyn O
i O
saken O

Etterforsker O
på O
vakt O
kan O
nås O
på O
45458877 B-PHO

Bevis O
jf. O
2024 B-ITM
/ I-ITM
555 I-ITM
H-8 I-ITM
skal O
analyseres O
av O
labben O

Kontakt O
jurist@politiet.no B-MAIL
for O
juridisk O
vurdering O
av O
saken. O

Ring O
+4755443322 B-PHO
for O
å O
avtale O
avhør O
med O
mistenkte O

beslagsnummer O
2023 B-ITM
/ I-ITM
444 I-ITM
I-6 I-ITM
er O
overført O
til O
påtalemyndigheten O

Send O
rapport O
til O
analyse@kriminalteknikk.no B-MAIL
for O
teknisk O
gjennomgang O

Han O
hadde O
kort O
gjennom O
SR-bank O
med O
konto O
nr. O
5858 B-FIN
13 I-FIN
22526. I-FIN

Han O
hadde O
en O
konto O
i O
DNB O
med O
nummer O
3456 B-FIN
78 I-FIN
90123 I-FIN
og O
kort O
4567 B-FIN
8901 I-FIN
2345 I-FIN
6789 I-FIN

Hun O
brukte O
Nordea O
kortet O
5678 B-FIN
9012 I-FIN
3456 I-FIN
7890 I-FIN
for O
å O
betale O

Jeg O
sjekket O
min O
Sparebank1 O
konto O
7890 B-FIN
12 I-FIN
34567 I-FIN
for O
transaksjoner O
Kredittkort O
nummer O
8901 B-FIN
2345 I-FIN
6789 I-FIN
0123 I-FIN
ble O
sperret O
i O
går O

Han O
overførte O
penger O
fra O
9012 B-FIN
34 I-FIN
56789 I-FIN
til O
sin O
sparekonto. O

Bedriften O
brukte O
firmakort O
0123.4567.8901.2345 B-FIN
for O
utgifter O

Min O
nye O
bankkonto O
har O
nummer O
1234 B-FIN
56 I-FIN
78901 I-FIN
hos O
Sbanken O

Hun O
oppdaget O
en O
feil O
på O
kortet O
2345 B-FIN
6789 I-FIN
0123 I-FIN
4567 I-FIN

Bankkonto O
3456. B-FIN
78. I-FIN
90123. I-FIN
ble O
stengt O
på O
grunn O
av O
svindel O

De O
brukte O
kort O
4567 B-FIN
8901 I-FIN
2345 I-FIN
6789 I-FIN
for O
alle O
kjøp O

Jeg O
endret O
PIN-koden O
på O
kortet O
5678 B-FIN
9012 I-FIN
3456 I-FIN
7890 I-FIN

Kontonummer O
6789 B-FIN
01 I-FIN
23456 I-FIN
tilhører O
min O
pensjonskonto O

Han O
brukte O
kortet O
7890 B-FIN
1234 I-FIN
5678 I-FIN
9012 I-FIN
i O
utlandet O

Min O
gamle O
konto O
8901 B-FIN
23 I-FIN
45678 I-FIN
ble O
avsluttet O
i O
dag. O

Bedriftskonto: O
9012. B-FIN
34. I-FIN
56789. I-FIN
ble O
opprettet O
for O
prosjektet O

Hun O
betalte O
med O
kortet O
0123- B-FIN
4567- I-FIN
8901- I-FIN
2345- I-FIN
i O
butikken. O

Jeg O
sjekket O
saldoen O
på O
4444.20.45654 B-FIN
via O
nettbanken O

Kredittkort O
2345.5588.5526.2125 B-FIN
ble O
brukt O
for O
online O
kjøp. O

Han O
overførte O
fra O
3456. B-FIN
78. I-FIN
90123. I-FIN
til O
en O
venn O

Kortnummer O
4567 B-FIN
8901 I-FIN
2345 I-FIN
6789 I-FIN
ble O
lagt O
til O
i O
appen O

Hun O
aktiverte O
sitt O
nye O
kort O
5678 B-FIN
9012 I-FIN
3456 I-FIN
7890 I-FIN
i O
dag O

Jeg O
oppdaget O
en O
uautorisert O
transaksjon O
på O
6789 B-FIN
01 I-FIN
23456 I-FIN
Bedriften O
brukte O
konto: O
7890- B-FIN
12- I-FIN
34567 I-FIN
for O
lønnsutbetalinger. O

Han O
bestilte O
et O
nytt O
kortnr; O
8901 B-FIN
2345 I-FIN
6789 I-FIN
0123 I-FIN
fra O
banken. O

Min O
sparekonto O
9012 B-FIN
34 I-FIN
56789 I-FIN
har O
høy O
rente O
Kortnummer: O
0123 B-FIN
4567 I-FIN
8901 I-FIN
2345 I-FIN
ble O
blokkert O
midlertidig. O

Hun O
endret O
kontonummer O
fra O
1234 B-FIN
56 I-FIN
78901 I-FIN
til O
en O
ny. O

Jeg O
brukte O
kortet O
2345 B-FIN
6789 I-FIN
0123 I-FIN
4567 I-FIN
for O
reisen O

Bankkonto O
3456-23-12229 B-FIN
ble O
overført O
til O
en O
annen O
bank. O

Han O
sjekket O
saldoen O
på: O
4567 B-FIN
8901 I-FIN
2345 I-FIN
6789 I-FIN
via O
mobilbanken. O